<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>
大事小事
       on 白天’s Blog</title>
    <link>http://example.org/categories/%E5%A4%A7%E4%BA%8B%E5%B0%8F%E4%BA%8B/</link>
    <description>Recent content in 
大事小事
       on 白天’s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Jul 2012 02:59:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/%E5%A4%A7%E4%BA%8B%E5%B0%8F%E4%BA%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>buyvm 抽风小记</title>
      <link>http://example.org/2012/07/27/buyvm-e68abde9a38ee5b08fe8aeb0/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 02:59:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2012/07/27/buyvm-e68abde9a38ee5b08fe8aeb0/</guid>
      <description>早上打开电脑，访问网站，慢的比蜗牛还慢，ping 测试 丢包 60% 国外线路 ping 正常，应该是到国内的线路抽，幸好用了 cdn ，要不真的比较惨了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>开始正式步入广州</title>
      <link>http://example.org/2009/10/11/e5bc80e5a78be6ada3e5bc8fe6ada5e585a5e5b9bfe5b79e/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Oct 2009 15:16:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2009/10/11/e5bc80e5a78be6ada3e5bc8fe6ada5e585a5e5b9bfe5b79e/</guid>
      <description>在珠海呆了两个多月了，今天正式进入广州，中午到了这边下午就开始找房，不过结果还不错，这都归于陈公子的英明神武哦呵呵。 不过还不知道在这里能呆多久，本来印象对这个城市没有什么好感的，但今天稍改变一下，感觉也还可以，没有像人说的那么恐怖呵呵，不管了，先睡了，明天还要尽快呢，累死了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>著名魔术师大卫魔术揭秘</title>
      <link>http://example.org/2009/03/24/e89197e5908de9ad94e69cafe5b888e5a4a7e58dabe9ad94e69cafe68fade7a798/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2009 15:18:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2009/03/24/e89197e5908de9ad94e69cafe5b888e5a4a7e58dabe9ad94e69cafe68fade7a798/</guid>
      <description>大卫穿越长城
美国超级魔术大师科波菲尔表演的魔术&amp;ndash;穿越长城，长城是中国人民智慧的结晶，魔术师是不可能采用钻洞，挖墙来达到魔术神奇的效果，唯有采用魔术的障眼法。让我将这套魔术的表演过程描述一下，也许你可能明白一二。魔术师从木梯登上一个靠墙的舞台，四周立刻围上白布，灯光起，白布上出现魔术师的身影，这时木梯悄悄地移掉，通过大吊车吊到长城另一边，在魔术师从长城钻出来后，木梯靠上去，魔术师从木梯下来。注意我为何大量描述木梯呢？原来机关就在木梯上，木梯是经过特殊设计的，刚好能容下魔术师。其它我不说了，你明白了吗！
纸牌魔术
魔术师请一位观众抽一张牌，并在纸牌的任何部分撕下一角，将这一角保存好。然后魔术师把这张牌撕碎、烧成灰，并与火药拌和。另一位观众拿着一根钉子，魔术师请他把火药和钉子装到枪膛里去。接着，他拿过枪，对着墙壁射去。从枪口射出的钉子将被撕碎的纸牌钉在墙上，只是缺了给观众撕掉的一角。将那撕去的一角取来核对，完全吻合。这一奇妙节目的奥秘在于：当魔术师拿到被观众撕掉一只角的纸牌时，同时将另一张纸牌放在上面，也撕掉类似的一个角，他就用这张牌继续表演下去，而原牌由助手拿到后台去了。枪是经过处理的，即魔术师可以偷偷地把钉子重新从枪里拿出来。助手在台后将牌用钉子钉到一小块木板上，这块板用和舞台背墙根同的糊墙纸贴上。墙上有一个孔，小木板从此孔后面椎过去，孔前挂着有线相连的一块墙纸。当魔术师开枪射击时，助手将线一拉，这块墙纸便落到地上，于是小木板出现了，看来好象钉子及纸牌都是射上去的。
冻不死的魔术师 超级魔术师大卫把自己关在冰窟窿里，几天几夜，不吃不喝，拆掉冰块后， 安然无恙。冰窟窿用巨大的冰块组成，整个过程由摄像机监控，魔术师身上有医学用的监控器，在外面可以看到魔术师的心跳和呼吸变动。原来在冰窟窿的地板下有个开关，正好够一个人爬上爬下，下面是一个很舒适的小屋，魔术师找了一个和自己一样高的人，先睡在下面大吃大喝，等魔术师冷得受不了，那个人就爬上来，站在他背后，魔术师和他换位，像金蝉脱壳一样，换人。反复这样换，观众看见影子一点也没有变，可是人已经换掉了，怎么会冷的受不了呢？监视仪器也可以看见里面的人的心跳。真正的魔术师正在地窖里喝酒
自由女神的消失 美国超级魔术大师大卫.科波菲尔表演的魔术&amp;ndash;自由女神消失，着实让世界大吃一惊。这一魔术谜底至今仍未能揭示。中国魔术界从专业的角度进行了一番研究，终于略知一二，但仍未全部破解。大家都明白，自由女神是不可能消失的，消失的只会是我们短暂的记忆，在这里我不可能手把手地教大家如何表演这套魔术，因为这套魔术耗资几百万美元，国内没有一位魔术大师可以表演。我仅作提示：搭建作为观众席的巨型地板是活动的，它可以与自由女神形成一定角度，由于观众席距离自由女神很远，只要一个小小的倾斜角度，就可足以让自由女神消失。在地板倾斜同时，遮挡自由女神的黑布其实也在同时上升，一切动作都是由电脑控制缓慢运作，观众无法觉察，等黑布掉下来的时候，观众只能看到自由女神上方的空荡荡天空，自由女神也就神奇消失了
人体三分身
舞台中摆一只立柜，柜门上绘有一个粗线条的人物轮廓，其头部、左右手及左脚处都开有一个洞。表演者打开柜门，请一位女演员进入柜中，并随手关上柜门，这时，女演员面都对着头部洞口，左右手和左脚也各伸出洞口外。表演者指指柜中女演员手足，女演员的手、脚摇了摇，证明她确实在柜里。接着，表演者取二块薄钢刀，—一插入柜腰中处，随后向右边一推，柜中节被分开了，柜中间还能容表演者的一块手帕挥来挥去，以示柜中节确被移开，显然女演负的确被分成三段了。虽然女演员的头、手和脚各分布于三处，但令人惊奇的是，她的头，手和脚还能自如地活动呢！最后，表演者将柜中节推回原处，拨出薄钢刀片，打开门，女演员仍笑容满面地从柜中走了出来。“人体三分身”是一套现代的外国大型魔术。法国魔术家让 ·罗加尔，１９８２年在法国巴黎举行的世界魔术锦标赛时作了精彩的表演。“人体三分身”它的机关除了道具设计精巧以外。关键是根据色彩学的原理对道具进行绘制，从而使观众产生视觉误差。推开柜中节后，中段和上下段相连的部份看上去很窄狭，似乎人体无法通过，其实它是有一定宽度的。只要女演员腰身苗条，有一定的柔腰基本功，侧身在柜中节是不成问题的。
火苗穿巾
表演者右手拿着一块纱巾，左手拿着一只启燃火苗的气体打火机，然后他将纱巾往火苗上一挨，火苗即穿过纱巾顶面。他又把纱巾移来移去，既不曾烧毁纱巾，也没有把火熄灭，颇为离奇有趣。一、表演前，将气体打火机启燃（火苗大小要适中），然后将纱巾从火苗底部一边挨入，并马上用右手来回牵动，这样，纱巾就不会烧坏了。二、由于气体打火机的火苗底都是向上浮起的（与其它火苗不同）。故能穿过薄纱巾上面。因此，只要不断往复牵动纱巾，即可使火苗浮于纱巾上面了
空中飞人
1.在舞台X放两張椅子。2.一个人躺在椅子的X，头脚刚好躺在椅子上。3.表演者则拿一張床单，盖在躺卧的人身上，只露出头和脚。4.表演者念咒時，用脚移开躺着的人脚部那张椅子，而躺着的人，依然不动！然后，将头部的椅子也拿开。但是，躺着的人还是丝毫不受影响，仍然可以随着咒语上升或下降。原来睡着的人的腿是假的，他实际上是蹲着的。明白了吧？
卡车消失
超级魔术师大卫把一辆巨大的卡车，开到舞台X，用巨大的铁笼罩住，等观众看清楚后，铁笼外面罩上白色幕布。然后请观众手挽手围成一个大圆圈，把白色幕布团团围住。不久，白布从上倒下，卡车消失了。在观众眼前消失了！原来，卡车里装了很多人，幕布下来的时候，观众上台，在观众围圈的过程中，车上的人下来，和观众相对，灯光照出了他们的影子，台下的观众以为是上台的观众的影子，其实是里面人的身影。卡车上其余的赶紧把铁笼与卡车连接，铁笼是可以活动的，在幕布降下的同时，灯光改变，铁笼和里面的人全部收到了车里，卡车被一个巨大的起重机吊到了舞台上方，观众只看见上台的观众手挽手围成一圈，卡车不见了。这个魔术和穿越长城，遮盖自由女神以及遮盖飞机的魔术方式非常接近。但是没有钱是表演不了的，要花很多很多钱来搭建舞台和做道具
锯人
超级魔术师大卫 “锯人”是魔术史上令人惊讶不已的传统节目之一。表演时, 表演者让他的助手们把一个长方形木箱抬到一张桌子上。箱子的上面和四周均可打开，向观众交待以后，一位女助手躺进箱子，将头和脚露在箱子两端的小孔外面。于是，表演者拿起锯子，把箱子连同女助手一锯为二，在锯缝中再插入两块板。现在可使箱子的两部分互相脱离了，观众们看到女助手的脚在动、脸在笑。 “戳穿西洋镜，一点不稀奇。”原来，参与表演的有两名女助手，第二名助手事先早就躺在桌子里面了。这位人们看不见的女助手可通过箱子底部的翻板把腿伸进箱子，使脚露在箱外，而当着观众的面进入箱子的女助手却把腿曲了起来。 还有一个锯人魔术，是大卫改装了的，因为不能老表演被识破了的魔术，这回是一个女助手哦！不过这个箱子可以往下凹下去，女助手睡上去以后，屁股陷下去了，腰也陷下去了，魔术师在合拢木板的时候，在女助手的腰上面插了一块钢板，然后他拿电锯开始锯，锯到钢板就停下来，头和身子被锯开了，其实没有锯到啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBM欲斥资65亿美元收购Sun 同时涉足Linux和Unix</title>
      <link>http://example.org/2009/03/21/ibme6acb2e696a5e8b58465e4babfe7be8ee58583e694b6e8b4adsun-e5908ce697b6e6b689e8b6b3linuxe5928cunix/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2009 14:57:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2009/03/21/ibme6acb2e696a5e8b58465e4babfe7be8ee58583e694b6e8b4adsun-e5908ce697b6e6b689e8b6b3linuxe5928cunix/</guid>
      <description>华尔街日报周三发表文章称，消息人士透露，IBM欲斥资65亿美元收购Sun，该交易最早将于本周宣布。但业内人士认为，这一消息并不出乎意料。并列出了IBM收购Sun的9大积极因素。Sun 在金融和通信等关键领域的硬件市场仍然占据很大的份额。Sun对美国市场非常依赖，但现在看来，这一市场的情况不容乐观。
1、IBM提升服务器和存储器市场
随着思科进入服务器市场，这一领 域的利润率也将受到挤压，尤其是当服务器增加了存储器和网络设备的功能后。而被并购后，由于IBM规模更大，因此能够承受较小的利润率。存储器市场也是如 此。
当然，双方还存在一些问题需要调和。IBM已经撤出了商品服务器（commodity server）市场，而Sun仍然涉足这一市场。与此同时，两家公司的服务器所使用的芯片也有所不同，Sun使用的是Sparc处理器，而IBM则是基于Power架构。
2、通过硬件增强软件业务
IBM是一家软件和服务公司，但是它同样需要硬件以销售其他产品。硬件是IBM所提供的软件及服务的入口。如果能够增强硬件业务，就可以在这一市场上更好的防御惠普。
3、横跨Linux和Unix两大市场
Sun 是Unix领域的重要厂商，旗下的Solaris至今仍是非常重要的平台，但是其市场近期却没有太大进展。IBM收购Sun后可以建立两大阵地：Linux和Unix。前者最终会在数据中心市场代替后者。IBM可以同时涉足两个领域，并对用户出售相关的服务以实现平台之间的迁移。除此之外，收购Sun还能对惠普的Unix业务形成一定的压力。
不过这里同样存在一个问题，IBM出售的是AIX Unix服务器，而Sun出售的则是Solaris服务器。
4、Sun可借此解脱
Sun希望从一家传统的硬件公司转型为一家开源软件和服务企业。这一举措恐怕难以奏效。而此时选择放弃则是明智之举。除此之外，此前还有报道称Sun曾被惠普和戴尔拒绝过。
5、回击惠普
《华尔街日报》的文章认为IBM此举是为应对思科进军数据中心业务。事实上，IBM真正的目标在于惠普。通过收购EDS，惠普将矛头直接指向IBM。而IBM则可凭借收购Sun在硬件领域给予惠普以有力的回击。
6、整合开源软件
Sun 的未来是以MySQL为核心推出一系列开源软件。而IBM也在大力拓展开源市场。因此两家公司的合并就在情理之中，而且IBM还可借此将MySQL、 Lotus、OpenSolaris和其他产品整合到一起。另外，Sun的开源软件需要分销渠道，因此它最近刚刚与惠普签署了分销协议。而IBM恰好拥有丰富的分销渠道。
面临问题：双方有许多重叠的软件。例如，在数据库领域IBM有DB2而Sun有MySQL。
7、使Java盈利
一直以来，Java都被认为是Sun最为优秀的资产，但这一平台从未实现盈利。或许IBM有能力帮助Java盈利。
8、丰富云计算服务
Sun在云计算领域有着一些非常有趣的想法其计划也切实可行。Sun还在云计算领域进行了一些有针对性的并购。而IBM则可以通过并购将Sun的这些计划纳入到其庞大的云计算计划中。
9、平衡数据中心市场格局
数据中心的管理人员都希望能够尽量少的出现瓶颈，而思科的产品则希望简化数据中心的管理。在思科进军该领域后，IBM对Sun的并购又可以使市场重新获得平衡。
垄断问题和文化差异 不 过，双方的交易可能会面临反垄断审查。根据美国市场研究公司IDC的数据，2008年全年，IBM和Sun分列服务器市场第一和第四位，份额分别为 31.9%和10.13%，合并后份额则达到42%。惠普和戴尔分列二、三，份额分别为29.5%和11.6%。IBM和Sun的交易能否通过政府审查还是个未知数。除此之外，双方还存在这相当的文化差异。
原文 http://bbs2.chinaunix.net/thread-1400664-1-1.html</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>网络最大的赢家是谁？</title>
      <link>http://example.org/2006/11/07/e7bd91e7bb9ce69c80e5a4a7e79a84e8b5a2e5aeb6e698afe8b081efbc9f/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Nov 2006 08:16:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/11/07/e7bd91e7bb9ce69c80e5a4a7e79a84e8b5a2e5aeb6e698afe8b081efbc9f/</guid>
      <description>原文来自中国站长站论坛
大型娱乐站、旅游站、咨询站、门户站，中国某某第一站？？？？
你知道你上面说的这几个字，如何能实现嘛？ 我来告诉你， 1年广告费用（价格都是2004年的）
首先， SINA 一天的首页 LOGO图片价格：15000/天 SOHU 一天的首页 LOGO图片价格：15000/天 163 一天的首页 LOGO图片价格：18000/天
SINA 一天的首页 通栏价格：16万/天 SOHU 一天的首页 通栏价格：15.2万/天 163 一天的首页 通栏价格：15.4万/天
SINA 首页 弹出页面价格：10万/小时 SOHU 首页 弹出页面价格：12万/小时 163 首页 弹出页面价格：11.5万/小时
SINA 首页 弹出窗口价格：13万/天 SOHU 首页 弹出窗口价格：14万/天 163 首页 弹出窗口价格：13万/天
SINA 所有用户邮件价格：12万/天 SOHU 所有用户邮件价格：10万/天 163 所有用户邮件价格：15万/天
这只是广告费用，
其次，你在机房的投资，
DELL 主服务器系统 40万/台（全套） IBM 主服务器系统 48万/台（全套） HP 没有主服务器系统
你至少不上3台？1台网站，1台论坛，1台邮件
然后是人工， 现在网络雇员的费用应该是
北京 高级管理人员 10-20万/月 一般管理人员 1-5万/月 技术骨干 50-200万/年 一般技术 2000-5万/月 普通维护 1000-8000/月 普通雇员 600-2000月</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>今天又开始新折工作了！</title>
      <link>http://example.org/2006/10/24/e4bb8ae5a4a9e58f88e5bc80e5a78be696b0e68a98e5b7a5e4bd9ce4ba86efbc81/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Oct 2006 14:41:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/10/24/e4bb8ae5a4a9e58f88e5bc80e5a78be696b0e68a98e5b7a5e4bd9ce4ba86efbc81/</guid>
      <description>本来还想多呆几天呢，唉没想到休息两天就又开始新的工作了，希望这里能有一个新的发展空间，
不过第一天上班给我的印像真的不好，唉没想到在这种公司也会有这种人，不过希望我能在这里能多学点东东在走！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>明天就要离开了,</title>
      <link>http://example.org/2006/10/20/e6988ee5a4a9e5b0b1e8a681e7a6bbe5bc80e4ba86/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2006 09:39:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/10/20/e6988ee5a4a9e5b0b1e8a681e7a6bbe5bc80e4ba86/</guid>
      <description>明天就要离开网友了,不知道这回结果怎么样,不知道当时的到时候怎么想的,没想到结果会这样,
也不知道自己以后会怎么样,唉,不过在这里还是学了很多,如刚来的时候对JS是一片空白,现在至少能实天页面免刷新了呵呵!
PP我真的想在和你学点东西在走,唉,可是,以经不可能了..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>中外人士对周总理的评价</title>
      <link>http://example.org/2006/09/27/e4b8ade5a496e4babae5a3abe5afb9e591a8e680bbe79086e79a84e8af84e4bbb7/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2006 04:59:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/09/27/e4b8ade5a496e4babae5a3abe5afb9e591a8e680bbe79086e79a84e8af84e4bbb7/</guid>
      <description>外国朋友： 1、联合国前秘书长哈马啥尔德于1955年在北京会见过周总理后说过一句广为流传的话：“与周恩来相比，我们简直就是野蛮人。” 2、美国前总统尼克松亲自为周总理脱大衣，时间：1972年2月22日上午，地点：北京钓鱼台国宾馆。 3、美国前总统尼克松说：“中国如果没有毛泽东就可能不会燃起革命之火；如果没有周恩来，就会烧成灰烬。” 4、印度尼西亚前总统苏加诺说：“毛主席真幸运，有周恩来这样一位总理，我要是有周恩来这样一位总理就好了。” 5、建国前，斯大林和米高扬也说过：“你们在筹建政府方面不会有麻烦，因为你们有现成的一位总理，周恩来。你们到哪里去找这样好的总理呢？” 6、苏联前总理柯西金对毛主席说：“像周恩来这样的同志是无法战胜的，他是全世界最大的政治家。”末了，他又补了一句：“前天美国报纸上登的。” 7、苏联总理柯西金在会见日本创价协会会长池田大作时说：“请你转告周总理，周总理是绝顶聪明的人，只要他在世一天，我们是不会进攻的，也不可能进攻的。” 8、英国前外交大臣艾登对美国记者说：“你们早晚会知道，周恩来可不是平凡的人。” 8、苏联前外交部长莫洛托夫对西方记者说：“你们认为我是难以对付的话，那你们就等着与周恩来打交道吧。” 9、印度印中友协会长说；“世界上的领导人，能多一些像周总理的，世界和平就有希望了”。在国内也同样，要是能多几个像周总理这样的领袖和GCD员，国家就会很好了。 10、肯尼迪夫人杰奎琳说：“全世界我只崇拜一个人，那就是周恩来。” 11、西哈努克夫人莫尼克公主也说过：“周恩来是我唯一的偶像！”
中国人： 1、两弹元勋钱学森说：“许多党外人士说，我们是认识周恩来才认识GCD的，相信周恩来才相信GCD的。” 2、原国家主席李先念说：“中国GCD因为有周恩来而增添了光辉，中国人民因为有周恩来而增强了自豪感。” 3、著名作家冰心老人说：“周恩来总理是十亿中国人民心目中的第一位完人。” 4、胡耀邦同志于1984年瞻仰了江苏淮安周恩来纪念馆后题词：“全党楷模”。 5、毛泽东于1974年在长沙对王洪文说：“对周恩来的任何攻击，必将遭到人民的坚决反对，” 6、文革中当红卫兵向毛泽东提出批斗周恩来的要求时，毛泽东说：“好吧，让我也去陪斗吧！” 7、文革中极左分子提出要批判周恩来时，毛泽东又说：“周总理打倒了，哪谁来治理国家呢？根本办不到。反周民必反。” 8、国民党元老于右任和蔡元培说：“周恩来先生的人格真是伟大！” 9、著名经济学家、人口学家、原北大校长马寅初说：“周恩来总理是最得民心的GCD员。” 10、著名地质专家李四光曾说：“周恩来是个了不起的人物，他胸怀宽阔，不计恩怨，广交朋友，用人唯贤，关心体贴，无微不至，为中国GCD团结了一大批人”。 11、陈云、彭真、宋庆龄、叶剑英、罗瑞卿、余秋里、谷牧说：“没有周总理，‘文化大革命’的后果不堪设想。” 12、更多的人说：周恩来是中国GCD的楷模、中华人民共和国的代表、中国GCD的一面旗帜、是中国人民心中的一座丰碑、是中国GCD的优良作风和传统的化身，密切联系群众的光辉典范、是人民的好总理、是中国人民的骄傲。 13.国民党高层军政要员盛赞周恩来： 李宗仁说：“周恩来作为国共和谈的首席代表，高瞻远瞩，立地生辉，抛开国共两党各自的信仰不说，仅以有这样的杰出领袖人物来看，GCD的胜利，也是天经地义的，顺乎情理！” 阎锡山说：“周恩来乃神才也！，周恩来先生的确是个大人才，我在国民党里没见过，国民党里没有这样的人才。” 张治中说：“我的一切进步与我的老朋友周恩来的帮助、教育是分不开的，我永远不会忘记他的情怀，他那广泛团结人的思想是国人学习的楷模。” 于右任说：“周恩来的人格真是伟大”！ 冯玉祥评价说：“极精明细密，殊可敬可佩也”！
见过周恩来后，在日记里写自己是吃饭太多。 古耕虞说：“国民党把我往外推，GCD把我往里拉，其代表人物就是周恩来”。 “是周恩来的力量，使我改变了对国共两党不偏不倚的立场，逐步靠拢GCD”
国民党内传言：得周恩来者得天下，委员长若有周辅佐，何至于有今天的局面（重庆谈判） 一个作者：记得著名影星秦怡被关起来后,孩子在家没有人管.有一天总理从他家门前过,偶然看到秦怡的孩子,一问才知道这回事,他马上指示手下办事人员与相关部门联系,给孩子安排个地方.秦怡出来后,感动不已,她没有想到一国总理居然关心到这样的小事. 人民的事,没有小事,我们的总理心里全是人民,所以在在处处会体现出他的关爱,这于他似乎是再正常不过的事了. 我们这代人经过了文化革命,又经过了文化革命的反思,我们知道周恩来确实是千古以来少有的好人,好总理.我不指望一些年轻人一下子理解他,但希望大家多看看正反两方面的意见,再进行认真的比较,我相信任何一下有带有偏见的人都会最终承认周总理是中华民族的骄傲,是集智慧,风采,操行,才干于一身的少见的完人.
联合国： 周总理死后，联合国降半旗（不是联合国旗降半，而是所有联合国会员国国旗全降半旗）。其中有一些国家的领袖不高兴了，说：“为什么不给我们国家死去的领袖降半旗？”当时的联合国秘书长在联合国会议上发表讲话说：“如果你们国家的领袖可以掌管世界上五分之一的人口却无儿无女，如果你们国家的领袖可以在海外没有一分钱的存款，谁做的到的，我也给降半旗。” 所有人都鸦雀无声。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>其实,其实很多女孩子都不知道……</title>
      <link>http://example.org/2006/09/22/e585b6e5ae9ee585b6e5ae9ee5be88e5a49ae5a5b3e5ada9e5ad90e983bde4b88de79fa5e98193e280a6e280a6-2/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Sep 2006 01:43:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/09/22/e585b6e5ae9ee585b6e5ae9ee5be88e5a49ae5a5b3e5ada9e5ad90e983bde4b88de79fa5e98193e280a6e280a6-2/</guid>
      <description>其实很多女孩子都不知道，虽然很长时间没见面，但你会发现他手机里保存的可全都是你发 给他的昧暖短信…… 其实很多女孩子都不知道，他故意要你唱歌给他听，实际是喜欢你在和他温柔的争执表 现出来的可爱脾气…… 其实很多女孩子都不知道，虽然他嘴上说不在乎你跟别的男孩交往，可每当有陌生男人 和你接触时，他总会偷偷地将眉毛紧锁，那是因为他在乎你…… 其实很多女孩子都不知道，他并不怕你生气，只是怕你生了气、发过脾气后依然不理他 ，男孩的感情也同样细腻易碎啊…… 其实很多女孩子都不知道，每天他脑子里装的全是你，就连走路都不小心摔了个跟头， 当他起来拍拍身上的灰尘，嘴角也会依然挂着微笑，那是因为他在惦记着你…… 其实很多女孩子都不知道，有些话只说一遍就够了，因为你已经了解他，说多了，他会 觉得不珍贵的…… 其实很多女孩子都不知道，他去机场接你不会像你期望中的那样——捧着玫瑰大声叫“ 亲爱的”，他只是自然地接过你的行李，然后用眼睛抱紧你似的心疼说：“哎，怎么搞的， 怎么瘦得像豆芽菜了？” 其实很多女孩子都不知道，当你发脾气时，他却只会不做声地等你把火发完，最后慢慢 说：“你明天有课，早点睡吧……” 其实很多女孩子都不知道，他总是叫你小姑娘，可是每次做什么重大决定前，他却总想 先听听你的建议…… 其实很多女孩子都不知道，他不喜欢玩具小毛熊，但却一直把你送给他的小熊放在床头 …… 其实很多女孩子都不知道，他很想很想你时，也会买玫瑰送你，然后傻傻地等你，却不 知道自己捧的是月季；不过没关系，在他的心里——送的依然是玫瑰…… 其实很多女孩子都不知道，即便他嘴巴不甜，但他的吻却可以传递他所有对你的热情… … 其实很多女孩子都不知道，当你柔声细语对他讲很“酸”的话时，他反而会装得很正经 ，不过心里很甜很甜…… 其实很多女孩子都不知道，如果不能经常见到你，他会让自己忙碌起来，为的是不去想 你，因为他知道一想你将一发不可收拾…… 其实很多女孩子都不知道，他会把你的相片放在他钱包里，这样就可以时刻陪伴着你… … 其实很多女孩子都不知道，公车上他喜欢和你在一起拥挤，那是因为他喜欢听你近距离 的呼吸…… 其实很多女孩子都不知道，如果他在吃饭的时候目光呆滞，那是因为对面没有了你，他 嘴里的饭是没有滋味滴…… 其实很多女孩子都不知道，他会省下吃饭的钱，打个电话给远方的你…… 其实很多女孩子都不知道，他会把别的女孩子写给他的情书偷偷藏起，因为他的心里只 有你…… 其实很多女孩子都不知道，自从认识你以来，他每天的生活都会很积极，因为他希望自 己爱的女孩看到的是阳光的自己…… 其实很多女孩子都不知道，他会数着星星找你的星座，因为你勾起了他漫漫的思绪……
其实很多女孩子都不知道，他不会轻易把自己脆弱一面展现给你，虽然他还不能给予你 什么，但他会尽最大努力来保护你…… 其实很多女孩子都不知道，他也会在他最最无助的时候想起你，当然，不是想要你帮他 什么，只是希望你不要担心他…… 其实很多女孩子都不知道，虽然他很少当面赞美你，可是在他心里你肯定是他最棒的… … 其实很多女孩子都不知道，他会默默地记住你在不经意时说过的一些话，并在某时某刻 不断地在心里重复它们…… 其实很多女孩子都不知道，他从不会轻易地在你面前做出承诺，因为他想让自己成为你 心中说话最算话的男子汉，只想给你最可靠最安全的幸福…… 其实很多女孩子都不知道，他总告诉你不要胡思乱想，实际他已为你谋划出最美丽的未 来，让你无忧无虑地等待他要给你的惊喜…… 其实很多女孩子都不知道，也许他不像你那样能够清楚地记得某些纪念日，因为他觉得 爱你应该是每时每刻的，而不是靠这几天简单的日子……
女孩们，男孩子是不会轻易哭泣的，只有面对你最爱的人时，才会变得如此脆弱； 女孩们，男孩子是不会轻易哭泣的，只有在太爱她的时候，才会放下男人的自尊。 女孩们，如果有个男孩正为你哭泣，那么请你拉住他的手，也许他真的可以陪你走完一 生； 女孩们，如果有个男孩正为你哭泣，那么请不要放弃他，也许你的一个选择会毁掉一个 人！
他真是那个不在乎你过去的男孩； 他真是那个每天风雨无阻接你上下班的男孩； 他真是每天晚上在床上和你一起数星星的那个男孩； 他真是愿意为你付出一切的那个男孩； 他真是心疼你做饭，自己偷偷学做饭，让你感到惊喜的那个男孩； 他真是不向你隐瞒他以前过去往事的那个男孩； 他真是当你受委屈最想见到的那个男孩； 他真是不求回报，只想为你默默付出的那个男孩； 他真是爱你但不溺爱你，宠你但不惯你的那个男孩； 他真是能给你自由，给你足够安全感的那个男孩； 他真是当你开心时陪你开心，不开心时哄你开心的那个男孩； 他真是当你失去才后悔没去珍惜的那个男孩； 他真是拥有他的时候没觉得他好，失去他的时候才想他种种好处的那个男孩； 他真是每当他应酬的时候能让你放心的那个男孩； 他真是每天拼命赚钱让你过的更好的那个男孩； 他真是那个有什么好东西都留给你，愿意为你无偿奉献的那个男孩！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>救落水美女注意事项</title>
      <link>http://example.org/2006/08/31/e69591e890bde6b0b4e7be8ee5a5b3e6b3a8e6848fe4ba8be9a1b9/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2006 09:47:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/31/e69591e890bde6b0b4e7be8ee5a5b3e6b3a8e6848fe4ba8be9a1b9/</guid>
      <description>1、先确认落水美女的真实性―――不是正在游泳和洗澡的MM，
2、跳水时姿势不要追求&amp;quot;帅&amp;quot;而使用高难度的动作，如107B、207C等，否则会因为不熟悉水的深度而扎入泥中。
3、入水前为了减重可以脱掉一些衣服，但内裤需要穿在身上，不然你的动机就值得怀疑。
4、有两种泳姿最好不要使用，A)仰泳：不容易发现目标，还容易撞到礁石；B)狗刨：姿势过于恶劣，容易被其他人当作被救对象。
5、游到美女旁边时，一定要坚定意志，无论她多么主动也不要和她拥抱，不然你俩就是沉鱼落雁。
6、上岸后，不管多累也要抢着为美女做人工呼吸，要不所有努力宣告白费。
7、事后如果美女不同意嫁给你，第二天继续到河边蹲点―――等下一个！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>现在的女孩子满脑子都是色情~~</title>
      <link>http://example.org/2006/08/30/e78eb0e59ca8e79a84e5a5b3e5ada9e5ad90e6bba1e88491e5ad90e983bde698afe889b2e68385/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2006 07:23:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/30/e78eb0e59ca8e79a84e5a5b3e5ada9e5ad90e6bba1e88491e5ad90e983bde698afe889b2e68385/</guid>
      <description>会错意(一) 下午coffee time,总经理走近四个女同事旁,“美丽小姐儿们,要不要猜谜啊？ 嘻嘻……好啦注意听,猜人身上的东西： 上面有毛,下面也有毛,晚上就来个毛对毛。” “唉呀呀,总经理好色,人家不来了啦！” “喂喂,别想歪了,答案是‘眼睛’”
会错意(二) 打卡时,总经理对女同事们说：“美丽的小姐们！要不要来个脑筋急转弯？” 众脂粉们心想,又来了。 听好喔：“什么东西最硬？女孩子最喜欢,特别是结了婚的女人,更是爱死了。脑筋急转弯！开始！” 众脂粉们又开始脸红了,低头都想走开。 “喂喂！还没说出答案啊？” “不来了啦,总经理你最色了啦！”　“喂喂！又想到哪去了？ 答案是【钻石】啦！”
会错意(三) “总经理！今天不玩猜谜啦？” “这个很难猜,你们一定猜不出来。” “哼？谁说的？”众小姐们不服输地娇嗔着。 好！那仔细听好。 猜人类的一种东西：“一种玩意儿,可长可短,西方人比较长,东方人比较短。” 众小姐又开始脸红了,开始故作娇羞状。 “唉呀！讨厌啦！再给一些提示嘛？” “好好,提示：结婚后,妻子就可用丈夫的这个东西。” “唉呀呀,为什么结婚前就不能用？”一位稍八婆的mm挑逗问道。 “如果硬要用,会让人耻笑：成何体统？” “唉呀！讨厌啦！再给一些提示嘛”众小姐又在故作矜持。 “好好,提示：出家人都不会用它。” “那…那……尼姑会想到用它吗？”那mm再问。 “尼姑也不用,她们用更长更长的东东。” “哇！哇？”众小姐发出无比羡慕渴望的娇呼声。 “怎样？猜不出来吧？很难猜,你们就不信。” “它是不是有时大？有时小？”还是那个mm在问。 “嗯？？没错！当看他比较大,你就说他是：【大】那个;如果 看他比较小,你就说他是：【小】那个,像最近打职棒的就用大小来分。” “唉呀呀！好下流,用【这个】来分？”众小姐低声议论纷纷。 众小姐早已认定答案就是“那个”,只是羞得说不出口。 忽见窗外,董事长座车驶进大门了,众小姐赶紧要回位子了。 “喂喂！ 们还没猜出来啊？” “唉呀！不来了啦！总经理好色！” “喂喂！想到哪去了！答案是姓名的【姓】啊。”
会错意(四) 总经理又在玩猜谜的玩意儿。 “各位美丽的小姐儿们,猜个谜语吧？猜人身上的一种东西： 舔也硬,不舔也硬,要舒服睡觉,先搓搓它” 众小姐又开始脸红了…… “唉呀！不来了啦！总经理好色！” “喂喂！想到哪儿去了！答案是【牙齿】啦。”
会错意(五) “各位美丽的小姐儿们,猜个谜语吧？仔细听好猜一句成语喔！总不会再想歪了吧： 心里很想要,好想要,好兴奋,又想得要命,结果洞口就慢慢开始流出水来了。” “唉呀！妈呀！这么不要脸的总经理。”小姐们心里如此骂着！ “怎样？猜不到了吧！嘿嘿嘿！” “那个…那个是不是会张很开？”38婆故作羞赧地问道。 “没错！而且都一直大大张开着。而且水流得更多。” “讨厌啦！讨厌啦！不来了啦！总经理好色。” “喂喂！猜不来就别乱讲,答案是【垂涎三尺】啦。”
会错意(七) “嗨！美丽的小姐儿们！” “总经理好！今天还要猜谜吗？” “不啦！每次都说我好色,不要了啦！”总经理满脸无辜样子。 “好嘛好嘛！我们不说就是了嘛。” “那么,今儿来猜一种【人的动作】。” “仔细听好：【下班以后最想做的事,一根硬梆梆的长条东西,直直地插进洞里,快的话,两下就好了。不然就抽出来,再插进去。不达目的绝不终止。 猜猜看是什么？“ “唉呀！夭寿啊！还说不色？这次这么粗鲁下流”众小姐都作如是想。 小姐们的脸一个比一个还红,真是假装羞死了。 “小孩子可不可以做？”38婆又问了。 “最好不要,出事大人要负责的。” “白天晚上都可以吗？”还是38婆在问。 嗯！通常都在晚上,白天也可以。不过白天看得较清楚,晚上乌漆妈黑的,好一边摸着,一边再插进去。 “哇！还说不色！”小姐们一边脸红,一边闷声嗤笑。 “还猜不出来？好吧！再给提示：最好不要发生那种让别人胡乱插进去的事,否则要出事的！” “讨厌！不来了啦！总经理好色。” “喂喂！猜不来就不要乱栽赃抹黄！答案是【用钥匙开门】啦！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 岁前你想成富翁吗？</title>
      <link>http://example.org/2006/08/22/29-e5b281e5898de4bda0e683b3e68890e5af8ce7bf81e59097efbc9f/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2006 03:38:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/22/29-e5b281e5898de4bda0e683b3e68890e5af8ce7bf81e59097efbc9f/</guid>
      <description>最近流行一种说法，即 29 岁以前，属于青春 &amp;quot; 保质期 &amp;quot; ， 29 岁以后，就 Time out （过期）了，所谓的 29 岁现象。因此，如要在青春岁月里有所突破，创出一翻事业来，就宜赶在青春 &amp;quot; 过期 &amp;quot; 之前。张爱玲说： &amp;quot; 成名要趁早。 &amp;quot; 致富亦然。你是否想在 29 岁前成为富翁呢，请看几位年轻百万富翁的创业真经吧！
创业者的第一素质是商业能力
哈拉里， 27 岁；瓦拉迪， 29 岁；拉比， 28 岁。加拿大多伦多 Spin master 玩具公司的创始人。该公司创立于 1994 年， 1998 年销售额是 200 万美元， 1999 年销售额已达 420 万美元。
1991 年，哈拉里和拉比这对恋人在西安大略大学读绘画艺术，并沉浸在招贴画的艺术灵感之中。有一天，拉比突发想像，这么精美的艺术作品，何不将画拿出去卖钱？两人一拍即合。没想到一张招贴画竟卖了 5 个美元！ 5 美元不多，但意义非同小可。从卖出第一幅校园招贴画开始，他们就确信，未来的唯一选择就是做一个创业者了，因为他们从交易中找到了成功的感觉，发现了自己除具有技术能力外，还具有非凡的商业能力！而这些是一个创业者必备的素质，尤其是商业能力更是创业者必备的第一素质。我们许多年轻的创业者，往往容易轻忽这一点，以为在技术方面超群，在商业上也能拔萃，而疏忽了商业能力的培育和发掘。许多创业者在这一点上是有切肤之痛的。
因此，创业者从细小的生存细节，了解自己的潜质，确立自己的创业方向，是至关重要的一步。当然，有技术而无经营头脑并不要紧，你还可以请有这方面才华的人加盟做你的 CEO ！哈拉里和拉比虽然有商业头脑，但仍不忘邀更出色的人加盟呢。
1994 年，哈拉里和拉比毕业后，用卖招贴画所挣的 1 万美元投资制造了一种叫 &amp;quot; 地球伙伴 &amp;quot; 的玻璃头饰，一个月的销售额就达 100 万美元。后来，他们认识了学国际商贸的瓦拉迪。瓦拉迪的加盟又使他们如虎添翼，在技术上不断创新，在业务上不断拓展，生意十分红火。
拉比回忆道： &amp;quot; 在创业的前一年半中，我要做的事情就是坚持，以及满足突如其来的大量需求。 &amp;quot; 继 &amp;quot; 地球伙伴 &amp;quot; 的成功之后，他们设计的另外两种产品 - 一魔棍橡胶水玩具也大受欢迎，而 1998 年生产的空压动力玩具飞机更是风靡欧美。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>94年北京建国门事件解密</title>
      <link>http://example.org/2006/08/21/94e5b9b4e58c97e4baace5bbbae59bbde997a8e4ba8be4bbb6e8a7a3e5af86/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2006 07:04:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/21/94e5b9b4e58c97e4baace5bbbae59bbde997a8e4ba8be4bbb6e8a7a3e5af86/</guid>
      <description>一九九四年九月二十一日，加拿大各大电视台突然播出紧急新闻：中国首都北京建国门外 使馆区附近发生枪战，伊朗外交官和他九岁的儿子当场死亡。人们在电视萤幕上看到，一 辆黄色的面的挡风玻璃已经粉碎；一辆两节相连的公共汽车浑身弹洞；受了伤的伊朗外交 官的孩子在车里大哭大叫；武警和警察在持著枪奔跑；人们抬著伤者急冲冲地撤离。与此 同时，叭叭砰砰的枪声不断地爆响著。
中国政府在事件发生后，立即关闭了电视卫星传播，禁止各国记者进行现场采访。加拿 大记者是因为枪战就发生在他们的外交公寓下面，而且是因为他们估计到了中国政府可能 采取措施，在中国政府尚未醒过来的瞬间，抢在禁令之前转播了现场实况。这才使人们看 到了几个珍贵的镜头。
国内的新闻媒介全部奉命对此保持沉默。只是当天的北京晚报被授权刊登了新华社的一 条一百余字的新闻。以致于该报价格暴涨，据说最高的被炒到了原价的五十倍。
凶犯系驻守在通县的北京卫戍区三师十二团的中尉副连长，刚满三十岁，来自河南农村 的田明建。该人聪明机智，勤恳好学，曾被保送西安陆军学校深造，军事技术颇有造诣， 特别是枪法，是学员中的尖子。在团司令部任参谋时，深受上司赏识，上下左右的关系也 十分圆滑，许多官兵在涉及切身利益的关头，常常托他代为疏通，既然一言兴邦，自然也 就少不了一字千金。一次，某战士重礼贡进，但求事无成，一气之下将他受贿的隐秘曝光 ，田明建遂被下放连队任职。副连长这个职务，按部队惯例是负责行政管理的。此前不久 ，一士兵请假探亲，田未批准。该战士平素与田关系不好，知道他借职权之便作梗刁难， 与之争吵不休，田盛怒之下，对他拳脚相加。不打人不骂人是部队的纪律，殴打战士更是 绝对禁止的。这就成为了轰动军营的事件。田明建停职反省，但一直思想不通，拒不承认 错误，并与营团两级主管言语对抗，上级遂决定予以处分，而且，公开警告说：再不悔过 ，将令其还乡务农。
此时又发生的另一件事促成了田的铤而走险。田在农村的妻子曾与其生下一女，像大多 数农村子弟一样，他一直盼望妻子能为其生个儿子，他受处分之前他妻子即已怀孕，由于 农村严格的计生政策，他一直对部队隐瞒自己老婆怀第二胎的事，受处分后团里检查田的 家信，得知其妻怀孕后即通知地方计生办，派人带其妻去乡里作强制人流，结果由于怀孕 已近七个月，出了医疗事故，不但孩子(后证实为男婴)没了，连大人也因失血过多而死亡 。田明建见似锦前程化作泡影，老婆儿子也没了，顿感心灰意冷人生绝望，他不甘于默默 地沈沦，决心采取极端方式呼唤社会的注意。部队的惯例是：被停职反省而非隔离反省者 ，在正式处分下达前，只是不工作，不出操课，而无须办理交接。这给田明建向社会寻求 报复提供了可能。
九月十九日晚，他请枪库保管员吃饭，并从他手中借了钥匙。他从连队的武器库中取出 一支部队刚刚装备不久的八一式步枪和满满六匣子弹。出操之前他把枪藏在检阅台旁边的 椅子下面。 他又和平时相熟的老乡战友打了招呼说第二天出操他叫卧倒就趴下(事后这几 人因发现徵兆却未举报受了处分)。
九月二十日晨，连队出操之际，他像所有因身体不适，度假，调离等而无需参加训练的 军人一样，站在旁边观望，谁也没觉得什么意外。谁知，当团政委来到操场上作例行视察 时，田明建突然喊卧倒然后出枪射击，团政委等四人当场死亡，十多人受伤。军营一时大 乱，田明建趁机窜上公路，劫持了一辆过路的吉普车，直奔天安门广场而去。
车过建国门立交桥附近突遇红灯，司机趁机将车撞到路旁的树上后弃车便逃，岂料遇上 田明建这样的枪手，只一枪就把他撂在那儿再也起不来了。田转身朝迎面驶来的黄色面的 冲去，出租汽车司机见凶犯朝自己来了，急忙开车门想逃，但未容他离车，无情的弹雨就 盖了过来。紧接著，田明建的枪口转向了路上的行人，车辆和建筑物，一时间血肉飞溅。 大批武警持枪赶到，企图用强大的火力将凶犯消灭。田以街心交通护栏为掩体，时而卧倒 时而半蹲，准确射击，数十名武警竟一时无法*前。恰在此时，一辆４４路公共汽车驶来 ，如果司机冷静机智，以最大油门全速直冲，本可有惊无险。但哪个司机受过这种训练呢 ？被横飞的枪弹吓懵了的司机，竟然把车停在了路中间，子弹成串地飞到车里，乘客纷纷 倒在血泊之中。不少早晨上班的人是被从自行车上扫下来的，正在这里硝烟弥漫，枪声震 耳之际，伊朗大使馆政务秘书尤素福穆汗默德皮什科纳里架车送孩子上学由此路过，一串 子弹飞来，尤素福当场身亡，四个孩子中一死两伤 田明建毕竟只是针对社会发泄不满闹事寻死，没有更慎密的思考和谋略，所以，枪战了一 阵之后，便且战且退被军警围困在雅宝路的一块空地上，所带的近两百发子弹将近打光， 他便用短点射压制警方火力，后来部队狙击手进入使馆区的高楼从背后向他射击他才中枪 毙命。
事件的发生时间正在国庆四十五周年的前十天，这个事件的发生，使得国务院总理李鹏 在当年的国庆讲话中，不得不加上了我国一些地方社会治安还有许多问题这样的话。
田建明事件反映出解放军中存在的很多问题。落后的管理体制。政工干部私拆他人信件 ，农村计生干部视人命如草芥，长此以往，必有大乱。四名团级干部死有余辜。
巷战，起码有三件不可或忘的要领，即：一，正面对敌，背有依托；二，敌众我寡，凭 险据守；三，弹勿虚发，留有后备。田选择半自动步枪而非冲锋枪是对的。
建国门枪战的全部资料所显示出来的田明建的战术动作，在低姿快速前进，利用地形地 物，以及沉着冷静对敌方面相当有素养，可是，他在几十名武警和警察在街树，楼房，车 辆掩蔽下向其逼近之际，竟然依旧背对对方狂奔，在最后，已经身陷包围圈中时，依然向 空旷处寻求生路，而不是就近利用建筑物隐蔽自己，作困兽之斗。
田在与武警接火之后，仍然胡乱扫射无关之物体，除了表明他意在闹事寻死之外，也表 现出他缺乏一个职业军人在巷战中所应有的本能。虽然他是在几乎打完所有子弹之后才被 击毙的，这至少也从一个侧面显示了他所在的北京卫戍部队的在巷战中的军事素养，作为 城市的卫戍部队，水平如此，很难说是完全合格的。
最值得一提的是，在香港，好莱乌警匪片中，以及各国特种部队纷纷仿效的单手换弹匣 的漂亮动作就是在这一天由田建明介绍给世界的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>公司注册全程记录</title>
      <link>http://example.org/2006/08/18/e585ace58fb8e6b3a8e5868ce585a8e7a88be8aeb0e5bd95/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2006 08:50:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/18/e585ace58fb8e6b3a8e5868ce585a8e7a88be8aeb0e5bd95/</guid>
      <description>本文的目的就是指导大家如何创办自己的公司，如果是商界浸淫已久的大款前辈们就可以不读了。项目： 首先你要明白经商成功与否的关键在于是否有一个好的项目，而不在于没有本钱，怎么找到一个好项目?这个因人而异，因地而异，不能作具体讨论。
基本上要根据你自身的综合的特点来选择行业和项目，还有就是你打算经商的当地的情况，要强调的是不管你对一个项目具有怎样大的把握，你都要进行市场调查，摸一摸底才好进行实际的投入。当然如果你有一位掌握实权的*的住的亲戚。那么恭喜你，你也不用读本文了，因为你已经具备了从资本主义初级阶段过渡到高级阶段的重要条件了。
资金：
对于刚走进社会大门的下岗学生来说，资金确实是一个难题，从亲戚朋友处借钱是主要筹资办法，还有就是几个人合伙了，因为本身开办一个有限责任公司需要2人以上50以下的股东，所以完全可以找合作伙伴来筹资，至于您有实力来开办独资的公司，本文也不建议您这么作，因为有限责任公司的起步价是10万元，是会白纸黑字写到营业执照上的，对以后公司股权的转让和形象很有好处，但这10万是不是用在公司上了，这完全由您自己决定，这笔钱完全可以暂借，拿到执照后再退还，而私人独资公司就不同了，除了要真金白银的投资外，这笔钱也不会写到公司的营业执照上，对以后公司的股权的转让和形象很不利，所以，即使您有钱开办独资公司，也请把您的双亲算上凑两个股东，注册成责任有限公司。另外，注册公司的资金很灵活，可以是实物，本文会在后面的验资报告瞒天过海法里有详细的介绍。
场地：
不要以为开办公司的场地不重要，确实，除了在上海以外您可以租任何一个民房作公司的场地，但请注意公司的经营年限是根据您的租房合同时间的长短是一致的，所以如果您的租房合同一年一签的话，您的执照也得一年一办，所以签合同时搞个意向协议，上面写上50年好了，这个是给工商局注册用的，实际的年限就是您跟房东的事了，还有就是您的房东一定要有房产证，这个注册时也需要。 好了有了这三样东西就可以开始注册公司了，首先是要想好一个名称，一般来讲都会通过，但是您的资金没有超过100万就不能在公司的名字里打上实业公司，这个不是什么大问题，之后拿到企业名称核准通知书交上相关的材料，公司即可注册了。
下面就是注册相关的问题了。 注册资金验资问题：
这个是由会计师事务所来完成，并不是由工商局来完成，所以验资是有花费的，一般10——50万都是六百元，还有银行至少要收200元，如果用实物来投资的话，费用的标准就没有个行价了，反正花费要高出现金验资许多，所以小规模的注册资金验资最好用现金，况且资金可以在公司注册完毕后取出，这个时间很短。
这里以10万注册资金为例，来讲讲怎么省钱。会计师事务所的钱是省不下来的，但银行的钱我们可以免了。过程是这样的，首先用你的企业名称核准通知书到一个银行开验资户，这个银行你要选好，在你们当地多转转，找一个坐落最偏僻的分理处级别的银行下手，好了,带上你的家伙（钱、企业名称核准通知书），和人（为了安全因为你要到最偏僻的地方），然后————开户。
接下来你要做的事就是去会计师事务所拿验资询证函（各地叫法可能不一样，反正就是一个介绍信类的东西）。
再去你刚才开户的银行分理处，他们会给你一个介绍信到他们的上级支行拿证明材料（分理处无权利开），这个不重要，重要的是你一定要找他们打你帐户的对帐单，可能有些银行要月底或有发生才能打，但是只要你坚持，他们小庙是不敢得罪您大神的，好了只要拿到了对帐单您就可以去会计师事务所做验资报告了，不要理会什么银行的证明材料.
因为那样，您会因为银行的一张纸而花上至少200元（看资金的多少，各银行的比例也不同），不用他们的证明您的验资报告同样有效，那么把帐户开在偏僻的地方不是很不方便，不用着急，公司注册后，还要开设基本帐户，您可以以税务局要在指定银行开基本帐户为由，把帐户迁到您公司附近，他们也没什么理由拒绝。 注册中经营范围问题：
这个其实是个很棘手的问题，因为不管您经营什么项目至少会有一个以上的行政部门您要拿到他们的资格证，才能经营。这就是办公司的手续真正繁琐的地方，应该在经营范围申请中尽量采取躲避的办法.
具体来说：比如您要开一家网吧，但开一家网吧要文化局、公安局、消防局3局的资格证才行，怎么办？您可以在经营项目中写远程教育，这样并没有“跑题”，也绕开了以上3局的资格证，您只要拿到教育局的资格证就可以了。还有这样写您可以瑭而簧之的往学校周围开，因为您搞的是教育啊。
总而言之，言而总之，规定是死的办法是活的。请不要看见大盖帽，就不要连你自己的想法都没有了。还有要提的就是，经营范围不要写太多，没用，也很难通过，到写税务申报表时，你再发挥也不迟。 公司章程问题：
工商局提供的公司章程的范本对公司的组织只作了最基本的框架规定，适用于大多数公司，对大多数公司也是不够的，你可以和股东们根据《公司法》修改工商局提供的章程范本，请不要忽略了这个问题，它关系到以后的利益分配，当然，您的其他股东是上文所提到的你的双亲的话，你可以不对范本作任何修改。
好了只要策略得当，您提供的材料齐全，在工商局注册成立公司是没有什么难度的，而根据笔者的体验，在工商局里没有任何关系的情况下，一个星期就办好了执照，相信如果你掌握了本文的要点，还要快。最后说说税务的申报。
税务的申报，由于是公司你不需要向工商局缴纳管理税，而对于地税局的申报来说，你可以选择独立核算和财务申报两种，两种方式各有利弊，但本文建议不要单一采用哪一种，在公司的发展初期您可以采用财务申报的方式，即每月交财务报表，按实际的营业额收，这样在公司的发展初期没什么业务，您就可以不用负担由于估税过高而承担高的部分。
到了有起色的时候就可以改为估税的方法，就是由税务局定，这样你可以不用负担申报方式的而透露您公司的真实情况，可以少交税。如果您公司请有专门的财务人员的话，在对付税务方面他们应该比笔者专业，所以也就不再班门弄斧了。
本攻略的要点都在上文了，其实当你拿到公司的营业执照开始，你的人生博弈才刚刚开始，你必须全力以赴，这就象一场马拉松，你不能停下来，否则再想比赛的话就得从起点开始。请记住你目标是跑到终点，而不是跑的最快。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>令人抓狂的签名档！</title>
      <link>http://example.org/2006/08/16/e4bba4e4babae68a93e78b82e79a84e7adbee5908de6a1a3efbc81/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Aug 2006 09:57:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/16/e4bba4e4babae68a93e78b82e79a84e7adbee5908de6a1a3efbc81/</guid>
      <description>1.柏芝你走吧，我舍不得韩红！！！
2.按猪的审美观，我基本算得上是个帅哥~
3.我不是你想象中的那么完美那么坚强，金钱和美女就足以把我征服！
4.见到我以后你会突然发现——原来帅也可以是这样的具体呀~
5.姑姑，十六年后我们断肠崖见，到时候别忘了给我发短信！
6.自从两个自称是某名牌大学的毕业生后，我现在一般都自称文盲！
7.天使和魔鬼拿我的灵魂拔河玩~（转载请注明天涯社区）
8.我曾经是个天使，真的！在降临人世间时上帝慈祥地对我说：“去吧，孩子，你是个为补考而生的男人……”
9.初夜让人用肚脐眼给骗了……
10.男二号对女一号说：“你为什么要背着我去爱别人！”（2006隐讳签名之离骚）
11.抵制日货——日本****除外～
12.为人不识浙大男，便称猥亵也枉然～
13.男人偷腥时的智商仅次于爱因斯坦！
14.房价越来越高，所以，好男人越来越少……
15.来自侏罗纪的美女也能算是古典美女？？？
16.自去年“麦莎事件”后，CCTV现在唯一能让人相信的恐怕只剩下整点报时了……
17.午夜十二点准时下线！否则，公主就会变回灰姑娘～
18.有事秘书干，没事干秘书！
19.出门在外，请记住：一定要把牛B还给牛！
20.剥夺人民说话的权利，就如同强jian犯将一个女人摁倒在地却脱不下她的裤子一样令人抓狂～ 21.爱我免费，包年优惠！
22.上床前请出示您的健康证……
23.坐拥大奶名号，享受二奶待遇！
24.人生得意须尽欢，莫使娇妻空对房！
25.在天愿做比翼鸟，在地愿做同圈猪！
26.你放心，看到你我连食欲都没了，还谈什么性欲！！！
27.虽在裸睡中，但即插即用～
28.她在床上和床下一样咄咄逼人！
29.她说：“我要玩的是感觉，不是你的器官！！”
30.我喜欢“三心二意”的人：对我有爱心，对我有信心，对我有责任心；说话有创意，令我“满意”！
30.五马分尸中……你来一块不？
31.就叫我朝伟吧，虽然歌唱得像学友~
32.在喂猪的时候总会想起你……
33.上帝说：“要有光。”我说：“不批准！”于是便有了黑夜～
34.自打我变成了一泡屎，就再也没有人敢踩在我头顶上啦！
35.穿“人”字拖鞋，与刘翔赛跨栏，一局定乾坤，输了就引退江湖，目前正在积极备战ing……
36.我把KONKA的电视遥控器别在裤腰上，假装新买了个NOKIA手机～
37.如果早上来的晚一些的话，我想我会喜欢早上的……
38.给我织一条围巾，我愿以一生关怀相回报。否则，你就用围巾勒死我吧！
39.你的丑和你的脸没有关系……
40.一生中真爱一个女人就够了，哪个说不够我和他拼命！！
41.一时的冲动，子孙的危机！
42.强jian易躲，意淫难防！
43.JackSlowFu※ck——捷克斯洛伐克～
44.踏平富士山——让樱花不再浪漫！！
45.想污染一个地方有两种方法：垃圾，钞票。
46.淫以为荣，醉有风度~
47.宁尝鲜蜜一口，不吃烂桃一筐！
48.这个字念：锊！
49.真爱你的不是在雨天能为你撑起伞的那个人，而是能陪你一起淋病的那个~（C_chairman/chai2001）
50.天涯情侣版的“org” ╭╮ ˊ ┌──┬┘└┐ ╭┘　╭┘　│ ╰┐╭╮┐╭╮│)) └┘└┴┘└┘ 51.08年8月8号结婚是个不错的主意~
52.人生就是一场游戏，你遇到的障碍就是各种关卡，所以，让我们尽情地去攻略吧！
53.说什么都是废话——因为你就是个废人！
54.键盘时常跟不上思路……
55.若非当初拒绝穿上疯狂的红舞鞋，想必现在旋转得也像个陀螺吧～
57.日出只要在日落前出现就好，上课只要在下课前到达就好。
58.我坚持认为海带和虾皮是海鲜，这样我就可以跟自己的朋友很NB地说：“我经常吃海鲜！”
59.不要把时间浪费在不在乎你的人身上，受不了就去魔兽！
60.拉屎最低配置：钱江晚报一份；建议配置：体坛周报一份+草纸一张；豪华配置：中华一根+花花公子一本+草纸若干。
61.我喝水只喝纯净水，牛奶只喝纯牛奶，所以我很单纯……
62.为配合今年中国计划生育工作的胜利完成，本人决定暂时不和异性朋友接触，谢谢合作～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预备老公的转正申请</title>
      <link>http://example.org/2006/08/16/e9a284e5a487e88081e585ace79a84e8bdace6ada3e794b3e8afb7/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Aug 2006 06:52:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/16/e9a284e5a487e88081e585ace79a84e8bdace6ada3e794b3e8afb7/</guid>
      <description>尊敬的阿P: 人生中总有几个时刻难以忘怀。就我而言，俺永远记得那几个刻骨铭心的时间：5年前的某天，我们不期而遇；4年前的某天，你把俺列为重点培养对象；一年前的今天，你郑重把俺列为预备老公。这一连串成绩的取得，虽说是俺努力的结果，但俺深知与您的关怀和帮助是分不开的。
七月高考一声炮响，给俺送来了大学时光，也送来了你。在不断的接触中，俺深刻体会到：您是一个集外表美和内心美于一体的女孩；是一个被实践不断证明了的“上得厅堂下得厨房”的姑娘；是一个能解救我于单身水火之中的女神。我别无选择，积极向您靠拢：几乎天天一份思想汇报；利用一切可能的机会邀您出来谈心，哪里条件艰苦就奔哪里，小山坡，密树林，那些人迹罕至的地方都留下了我们的足迹和身影。您平易近人，对俺这种追求上进的表现给予了及时肯定，并体恤下情，诲人不倦，对我的生活和学习发出了一系列的指导性意见。在您的帮助下，俺改掉了许多以前从未意识到的恶习，比如挖鼻子；在您的帮助下，我逐渐和宿舍里的同性俗人们划清了界限，还渐渐改掉了喝酒吸烟说粗话的毛病，现在俺口若兰花，眉清目秀；在您的帮助下，俺的知识面大增，头一次搞清楚了一些小资读物和时尚品牌……总之，通过您的培养和教育，使俺坚定了这样一个信念：一定在您这棵树上吊死，坚决拜倒在您的石榴裙下。
一年前，当俺得知自己被列为预备老公后，激动得几宿没睡。没曾想俺的表现如此拙劣，组织上还是给了俺这高的荣誉。
俺深知自己离一个合格老公的要求还有很远，还有很长的路要走。这一年来，俺不敢懈怠，始终以一名正式老公的标准严格要求自己，时时警醒自己。 一年来，俺忠实的履行了对您的承诺，鞍前马后，尽心尽力。您逛商场，俺等得；您花钱购物，俺舍得；您发脾气，俺受得；您化妆打扮，俺等得。始终把“两个凡是”落到实处：凡是您说的没有错的，凡是您做的都是对的。 一年来，除了经常性的思想汇报和心得体会按时上交外，俺还从各个方面提高个人的修养。俺翻阅了大量古籍，对桎梏了中国妇女几千年的封建礼教进行了无情的鞭挞，对“三从四德”思想、《闺训千字文》和《女儿经》进行了无情批判（具体内容您可参见俺提交的月度思想汇报，此处暂略）。要俺说，人类最文明最辉煌最伟大的时期为母系社会时期，真正的三从四德应该是：在家从母，结婚从妇，妇亡从女！ 社会在发展，俺的思想也在与时俱进。结合几千年的文化沉淀和您无时无刻的言传身教，俺创造性地总结出了家庭三个代表，以此来指导家庭生活：始终代表媳妇的一切要求，始终代表媳妇的需求方向，始终代表媳妇娘家人的根本利益。
俺还深刻认识到：光说不练嘴把式。口上光涂蜜不行，关键要落到实处。为把自己锤炼成一个合格的家庭妇男，一年来俺认真研究了好几本烹调菜谱和各种衣物的洗涤说明，并多次进行实践演练。为把自己培养成一个多面手，一年来俺还涉猎了诸如电工、木工、管道工、搬运工等多个工作领域，以便今后随时应对可能发生的家庭琐事，比如停电，家具损坏，下水道被堵，扛米扛气罐等等。
时至今日，俺一年的考验期已满，在此俺郑重向组织上提出转正申请。如果您同意俺如期转正，俺一定会再接再厉，戒骄戒躁，力争做到更好；如果您不批准俺如期转正，俺也不会气馁，自暴自弃，俺会化被动为主动，化压力为动力，力争在宽限期内，以实际行动获得您的批准！ 请您看俺的实际行动吧！
申请人：*** 20××年×月×日</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>爆笑范伟经典语录</title>
      <link>http://example.org/2006/08/15/e78886e7ac91e88c83e4bc9fe7bb8fe585b8e8afade5bd95/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2006 08:08:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/08/15/e78886e7ac91e88c83e4bc9fe7bb8fe585b8e8afade5bd95/</guid>
      <description>爆笑范伟经典语录
1.人跟人的差距咋就这么大呢！
2.大哥，你要砸就砸我吧！
3.这是病人与病人之间在探讨病情，你瞎掺和啥呀你！
4.大哥，我真抽了！
5.拐一年卖一年，缘分啊！吃一堑长一智，谢谢啊！横批是：自学成才！
6.你这人怎么不按套路出牌？
7.忽海无涯，回头是岸。
8.小样我整不死你！ 9.一般人我不告诉他。
10.忽悠，接着忽悠！
11.苍天啊！大地啊！哪位天使大姐给我出的这口气啊！
12.IC、IP、IQ卡，统统告诉我密码！
13.等……等会儿……我……我要劫个色。
14.你也不理我，我成狗不理了。
15.啥也不说了，全在酒里边了。
16.唉，就……就你觉得这个事儿有……有意思吗？
17.弃勺从教。
18.戴功立罪。
19.这个人站的高度不同，看问题的角度就是不一样！
20.愚昧，太愚昧，你老愚昧了！知道不？
21.智商是什么东西，给……给我拿来！
22.婚姻是人的第二次投胎，你老舅我就没投好！
23.一生就看一个女人是不科学的，容易看出病来。
24.有钱男子汉，没钱汉子难啊！
25.这孩子太有心眼了，赶……赶紧打个倒骑驴。这孩子哪能干这小本生意，人家得干大生意！
26.好歹我也是个戴眼镜的，怎么能干这事呢？
27.得不到女同志的青睐，得到了都是伤害。
28.我吃胡萝卜素，这老有营养了！刚才我不是没看见苹果吗？
29.这活挺霸道的啊？
30.论成败，人生豪迈，大……大不了……重头再……再来……
31.要想生活过得去，不怕身上背点绿。横批：忍者神龟！
32.是你爸大还是城市大啊？
33.钱是王八蛋，没了再去赚！
34.你们敬我一尺，我敬你们一丈，尊重他人人格，树立模范形象！
35.高职不如高薪，高薪不如高寿，高寿不如高兴。
36.上顿陪，下顿陪，终于陪出胃下垂……
37.自己的路，让前妻后悔去吧！
38.咋地？我……我就是……开元市维……维多利亚娱乐……广场总经理的保镖！
39.床前明月光，粒粒皆辛苦；举头望明月，更上一层楼。
40.幸福就是：我饿了，看见别人手里拿个肉包子，他就比我幸福；我冷了，看见别人穿了一件厚棉袄，他就比我幸福；我想上茅房，就一个坑，你蹲那儿了，你就比我幸福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>极限编程与敏捷开发xp</title>
      <link>http://example.org/2006/07/21/e69e81e99990e7bc96e7a88be4b88ee6958fe68db7e5bc80e58f91xp/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Jul 2006 07:27:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/07/21/e69e81e99990e7bc96e7a88be4b88ee6958fe68db7e5bc80e58f91xp/</guid>
      <description>徐景周
在按照我的理解方式审查了软件开发的生命周期后，我得出一个结论：实际上满足工程设计标准的惟一软件文档，就是源代码清单。 &amp;ndash; Jack Reeves 简介 2001年，为了解决许多公司的软件团队陷入不断增长的过程泥潭，一批业界专家一起概括出了一些可以让软件开发团队具有快速工作、响应变化能力的价值观和原则，他们称自己为敏捷联盟。敏捷开发过程的方法很多，主要有：SCRUM，Crystal,特征驱动软件开发（Feature Driven Development，简称FDD），自适应软件开发(Adaptive Software Development，简称ASD)，以及最重要的极限编程(eXtreme Programming,简称XP)。极限编程(XP)是于1998年由Smalltalk社群中的大师级人物Kent Beck首先倡导的。
极限编程 设计和编程都是人的活动。忘记这一点，将会失去一切。 &amp;ndash; Bjarne Stroustrup
极限编程(XP)是敏捷方法中最箸名的一个。它是由一系列简单却互相依赖的实践组成。这些实践结合在一起形成了一个胜于部分结合的整体。 下面是极限编程的有效实践： 1、 完整团队 XP项目的所有参与者（开发人员、客户、测试人员等）一起工作在一个开放的场所中，他们是同一个团队的成员。这个场所的墙壁上随意悬挂着大幅的、显著的图表以及其他一些显示他们进度的东西。 2、 计划游戏 计划是持续的、循序渐进的。每2周，开发人员就为下2周估算候选特性的成本，而客户则根据成本和商务价值来选择要实现的特性。 3、 客户测试 作为选择每个所期望的特性的一部分，客户可以根据脚本语言来定义出自动验收测试来表明该特性可以工作。 4、 简单设计 团队保持设计恰好和当前的系统功能相匹配。它通过了所有的测试，不包含任何重复，表达出了编写者想表达的所有东西，并且包含尽可能少的代码。 5、 结对编程 所有的产品软件都是由两个程序员、并排坐在一起在同一台机器上构建的。 6、 测试驱动开发 编写单元测试是一个验证行为，更是一个设计行为。同样，它更是一种编写文档的行为。编写单元测试避免了相当数量的反馈循环，尤其是功功能能验证方面的反馈循环。程序员以非常短的循环周期工作，他们先增加一个失败的测试，然后使之通过。 7、 改进设计 随时利用重构方法改进已经腐化的代码，保持代码尽可能的干净、具有表达力。 8、 持续集成 团队总是使系统完整地被集成。一个人拆入（Check in）后，其它所有人责任代码集成。 9、 集体代码所有权 任何结对的程序员都可以在任何时候改进任何代码。没有程序员对任何一个特定的模块或技术单独负责，每个人都可以参与任何其它方面的开发。 10、编码标准 系统中所有的代码看起来就好像是被单独一人编写的。 11、隐喻 将整个系统联系在一起的全局视图；它是系统的未来影像，是它使得所有单独模块的位置和外观变得明显直观。如果模块的外观与整个隐喻不符，那么你就知道该模块是错误的。 12、可持续的速度 团队只有持久才有获胜的希望。他们以能够长期维持的速度努力工作，他们保存精力，他们把项目看作是马拉松长跑，而不是全速短跑。 极限编程是一组简单、具体的实践，这些实践结合在形成了一个敏捷开发过程。极限编程是一种优良的、通用的软件开发方法，项目团队可以拿来直接采用，也可以增加一些实践，或者对其中的一些实践进行修改后再采用。
敏捷开发 人与人之间的交互是复杂的，并且其效果从来都是难以预期的，但却是工作中最重要的方面。 &amp;ndash; Tom DeMacro和Timothy Lister
敏捷软件开发宣言： n 个体和交互 胜过 过程和工具 n 可以工作的软件 胜过 面面俱到的文档 n 客户合作 胜过 合同谈判 n 响应变化 胜过 遵循计划 虽然右项也有价值，但是我们认为左项具有更大的价值。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google域名大全（2006.7.18）</title>
      <link>http://example.org/2006/07/20/googlee59f9fe5908de5a4a7e585a8efbc882006718efbc89/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2006 10:30:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/07/20/googlee59f9fe5908de5a4a7e585a8efbc882006718efbc89/</guid>
      <description>下面是目前的列表，不一定已经完整了，你可以把下面的列表和之前本站所给出的做个对比总结，或者关注Neil Patel的补充：
21150.com 3576.net 38389438.com 466453.com 7sou.com 95539.com
adsbygoogle.com adsense.net adwords.com adwords.net adwords.org adwordselect.com adwordsexample.com adwordsgoogle.com adwordsselect.com adwords-select.com adwordsselect.net adwordsselect.org akwan.com allevil.org altos.us android.com answergoogle.com answer-google.com answersgoogle.com answers-google.com appliedsemantics.com appsem.com apsem.com arabgoogle.com arabicgoogle.com askgoogle.com atlantis9.org averitablebevy.com
bakuhatsu.net beckers-erkelenz.com bigcitysmallbank.com blogger.com blogspot.com bon-vivant.net book300.com
canalportugal.info cashexperiment.com catalogsgoogle.com chinagoogle.com clinilab.net cobrasearch.com conversionuniversity.com crotales.com
dbanks.org deja.com deja.net dejadiscussion.com dejadiscussions.com deja-discussions.com dejanews.com dejanews.net dejanews.org dejastinks.com dejastinks.net dejasucks.net dejatracker.com deja-tracker.com delsolpm.net divesfl.com dmarc.net dodgeball.com dontswitch.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>月薪80000的北京小姐给我上了震撼一课</title>
      <link>http://example.org/2006/07/20/e69c88e896aa80000e79a84e58c97e4baace5b08fe5a790e7bb99e68891e4b88ae4ba86e99c87e692bce4b880e8afbe/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jul 2006 01:43:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/07/20/e69c88e896aa80000e79a84e58c97e4baace5b08fe5a790e7bb99e68891e4b88ae4ba86e99c87e692bce4b880e8afbe/</guid>
      <description>这个小姐做CSI恐怕也行。 这个站街小姐太强劲了，要做生意额朋友好好看看。。。
我突然觉得想找个女人，于是匆匆结束了一个会议，在国贸现代城前搜索站街女。一个温州mm发现了我，非常专业的、径直的走在我的面前。这一走，于是有了后面的这个让我深感震撼的故事，象上了一堂生动的MBA案例课。为了忠实于这名小姐的原意，我凭记忆尽量重复她原来的话。
“先生想做什么？……好的，全套冰火毒龙红绳。我在朝阳就喜欢做现代城的生意。这里我只做两个地方。现代城，京广中心。你知道吗？看到你之前，我在现代城门口兜了两圈，终于被我看到你了！从写字楼里出来的，肯定做全套~~~”
“哦？你很有方法嘛！”我附和了一下。
“做小姐，也要用科学的方法。”她说。我一愣，顿时很有些兴趣“什么科学的方法？”
“要懂得统计。我做过精确的计算。我说给你听啊。我个月做22天的生意，每天成本272.7元……”
“怎么算出来的？”我追问。
“你算啊，为了客人有好的环境，我租高级公寓每个月要交3000元房租，为了使自己上档次区别于一般的小姐，每个月买衣服和化妆品要1500左右，加上每月吃饭1500元左右。一个月做22天生意，平均每天固定成本是不是就是272.7元？”，我有些惊讶。我找了10年的小姐，第一次听到有小姐这么计算成本。以前的小姐都和我说，每炮300元，另外包夜800之类的。
“成本是不能按次数算的，只能按时间算。你看，我每天都记帐。我可以看到一个月的详细记录。我做过数据分析，每次接客之间的空闲时间平均为7小时。如果找了一个做推油的，100元，大概要做一小时。也就是每一个100元的客人要花8小时的成本，就是每小时赚12.5元。不赚钱啊！如果说做冰火，漫游，毒龙的客人是吃饭，做100元的客人连吃菜都算不上，只能算是撒了些味精。”
强！这个mm听上去真不象站街女，到象是一位成本核算师。“那你怎么办呢？”我更感兴趣了，继续问。看来去小姐家的路上还能学到新东西。
“千万不能傻站在一个地方等客人。而是通过选择站街的地点，时间，和客人，主动地决定你要做的项目。”我非常惊讶，这听上去很有意思。“有人说做小姐是靠运气吃饭的职业。我以为不是。你要站在客人的位置上，从客户人的角度去思考。”这句话听上去很专业，有点象很多商业管理培训老师说的“put yourself into others&#39; shoes.”
“给你举个例子，医院门口，一个拿着药的，一个拿着脸盆的，你接哪一个。”我想了想，说不知道。
“你要接那个拿脸盆的。一般人病小痛的到医院看一看，拿点药，不一定会想怎么放纵，说不定生着病连女人都不想。拿着脸盆叫小姐的，那是出院的。住院哪有不死人的？今天二楼的谁死了，明天三楼又死了一个。从医院出来的人通常会有一种重获新生的感觉，重新认识生命的意义，生命苦短，及时行乐才最重要。那天这个说：操，去宾馆开房，给你2000包夜，你穿护士服，让我出了对那些狗日的护士的一口恶气。伸手给了我2000，眼睛都不眨一下。你说他会做个按摩，然后做推油吗？绝对不会！”
我不由得开始佩服。
“再给你举个例子。那天在潘家园，三个人对我招手。一个年轻男人，从商场出来，手里拿着礼品盒。还有一对老男人西装革履，红光满面的，一看就是刚喝完酒的。第三个是个里面穿绒衬衫的，外面羽绒服的男子，背着笔记本包拖着拉杆箱。我看一个人只要3秒钟。我毫不犹豫地停在这个男子面前。这个男的跟我开房后说：沙漠风暴，水晶之恋~~~还没说后面就忍不住问，为什么你毫不犹豫地跟我走了？前面还有两个人，你要是跟他们走，我也不好意思和他们抢。我回答说，那个小p孩拿着礼品盒，是晚上要去跟女朋友约会的，肯定不会包夜；那两老男人刚喝完酒，做完就睡，也不会包夜，而且喝完就一次就做特长时间；你是来出差的，拿着笔记本包和拉杆箱，一看就是能报销。而且一个人住宾馆，估计是包夜。那个男的就说，你说对了，包夜。”
“那些在发廊门口，穿着裤衩背心的人可能是有钱的主吗？可能去宾馆开房包夜吗？高级点的宾馆也不会让他进啊。”
有道理！我越听越有意思。
“很多小姐都抱怨，生意不好做啊，最近又严打了啊，都从别人身上找原因。我说，你永远从别人身上找原因，你永远不能提高。从自己身上找找看，问题出在哪里。”这话听起来好熟，好像是“如果你不能改变世界，就改变你自己”，或者Steven Corvey的“影响圈和关注圈”的翻版。“有一次，在动物园一个人叫我，做推油。后来又有一次，一个人在动物园叫我，还是做推油。我就问了，怎么你们在动物园这找小姐的人，很多都是做推油呢？人家说，在动物园有一个公交车枢纽，我们都是在这里等车没事干，顺便做个推油的。我恍然大悟。比如你动物园那一块，没有写字楼，没有酒店，什么都没有，只有公共汽车站，在这里找小姐的多半都是刚下公共汽车的，再换另一趟车回家的。在这里找小姐的客人通常都是速战速决推个油。”
“所以我说，态度决定一切！”我听十几个总裁讲过这句话，第一次听小姐这么说。
“要用科学的方法，统计学来做生意。天天等在三里屯排队，怎么能赚到钱？每个月就赚5000块钱怎么买得起化妆品好衣服打扮自己？这就是在谋杀啊！慢性谋杀你的青春。要用知识武装自己。学习知识可以把一个人变成聪明的人，一个聪明的人学习知识可以变成很聪明的人。一个很聪明的人学习知识，可以变成天才。”
“有一次一个人去我家，问做什么。他说做按摩加胸推。我说不爽，直接xx吧。他说，这多贵啊。我说，没关系，你经常出来玩你有经验，你做胸推200块，你按我说的，你只给200快就好了，多的算我的。最后，按我的做了，多做了一些服务，xx可比胸推快多了，按摩加胸推一耽误就是半天没法做别人的生意，xx10分钟搞定。我只收了200块。客人很高兴，省了100元钱左右。这对我来说就是闭上眼睛躺一会。我相当于躺一会患了半天的时候。我刚才说了，我一天的成本272.7块，我多合算啊！”
“在北京，不算高级夜总会里做的，一般一个小姐7、8千，拿回家。做的好的大概2万左右。顶级的小姐大概每月能有5万。全北京10万个小姐，大概只有2-3个小姐，万里挑一，每月能拿到8万以上。我就是这2-3个人中间的一个。而且很稳定，基本不会大的波动。”
太强了！到此为止，我越来越佩服这个小姐。
“我常常说我是一个快乐的鸡。有人说，你是因为赚的钱多，所以当然快乐。我对他们说，你们正好错了。是因为我有快乐、积极的心态，所以赚的钱多。”
说的多好啊！
“要懂得体味工作带给你的美。大冬天的在三里屯站街，很多小姐抱怨，这[骂人可耻]破天！真是倒霉。千万不要这样，用心体会一下这个城市的美，身边有很多同性恋帅哥经过，非常现代的高楼大厦，虽然买不起，但是却可以用欣赏的眼光去享受。开公园打野炮，看着草地的绿色，冬天是白色的，多美啊。再看看钱包，1000 多了，就更美了！每一样工作都有她美丽的地方，我们要懂得从工作中体会这种美丽。”
“我5年前是天上人间的领班。3年前在作三个不同桑拿做过头牌。后来我不干了，一个月就3、5万块，没意思。就主动来做站街。我愿意做一个快乐的野鸡。哈哈哈哈。”
到了机场，我给她留了一张名片，说：“你有没有兴趣这个星期五，到我办公室，给微软的员工讲一讲你怎么当小姐的？你就当在床上，一个全套一小时，你讲多久，我就付你多少钱。给我电话。”
我迫不及待的在小姐家的卫生间里记录下他这堂生动的MBA课。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>今天终天知道了</title>
      <link>http://example.org/2006/07/19/e4bb8ae5a4a9e7bb88e5a4a9e79fa5e98193e4ba86/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jul 2006 09:40:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/07/19/e4bb8ae5a4a9e7bb88e5a4a9e79fa5e98193e4ba86/</guid>
      <description>玩了两天了，今天把我给分了，应该是公共项目组呵呵，先给三石搞相册，先看代码，然后跟他学类吧，其实有些类我觉得真的没必要，用它有什么用呢，也许是一个人一个想法吧，人都来了，就学着这里的方法做吧，其实三石写代码还是不错的，不过如果你要是不认识他见了他看他应该像个老析，七夜老叫他三胖子，还没有我想像中的那么胖呵呵！
唉，还是先看什么静太类，模块替换吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>昨天来到石家庄</title>
      <link>http://example.org/2006/07/11/e698a8e5a4a9e69da5e588b0e79fb3e5aeb6e5ba84/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jul 2006 04:38:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/07/11/e698a8e5a4a9e69da5e588b0e79fb3e5aeb6e5ba84/</guid>
      <description>想想那次来来北京还是4个前的时候了，不过在北京也就是那样，回到石家庄更伤心，
不过这次做火车比以前快了，记得上次到北就是差点4个小时呢，这次只用了三个小时，
回到石家庄，感觉这个地方还是那样，什么都没变，最郁闷的是，在车站打车等了半天，
还什么5人人不拉，唉，过两天又要回到北京，不过希望这次有个新的开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>所谓的男人</title>
      <link>http://example.org/2006/07/07/e68980e8b093e79a84e794b7e4baba/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jul 2006 07:35:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/07/07/e68980e8b093e79a84e794b7e4baba/</guid>
      <description>男人这辈子挺难的：找个漂亮女人吧，太操心，找个不漂亮的吧，又不甘心；光顾事业了，人家说你没责任感，光顾家了，人家又说你没本事；专一点吧，人家说你不成熟；花心点吧，人家说你是禽兽；有钱，说你是坏人，没有钱，人家骂你窝囊废；自己奋斗吧，等有钱了女友也老了，让女人养吧，不如自宫练葵花宝典算了。不去应酬，怕被老板废了，去应酬吧，怕被老婆废了。哎！这年月做男人真难。女人可以等嫁，俺们等啥呀？女人还有个三八节，俺们有啥呀？ 男人这辈子真的挺难的：长帅点吧，太抢手，不帅吧，拿不出手；活泼点吧，说你太油，不出声吧，说你太闷；穿西装吧，说你太严肃，穿随便一点吧，说你乡吧佬；会挣钱吧，怕你包二奶；不挣钱吧，又怕孩子断奶，结婚吧，怕自己后悔；不结婚吧，怕她后悔，要个孩子吧，怕出来没钱养，不要孩子吧，怕老了没人养。这年头做女人难，做男人更难，男人，就要对自己好点！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NP写给互联网上从业的Web程序员</title>
      <link>http://example.org/2006/06/18/npe58699e7bb99e4ba92e88194e7bd91e4b88ae4bb8ee4b89ae79a84webe7a88be5ba8fe59198/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2006 12:07:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/06/18/npe58699e7bb99e4ba92e88194e7bd91e4b88ae4bb8ee4b89ae79a84webe7a88be5ba8fe59198/</guid>
      <description>程序员是一个脆弱、特殊的群体，以各种方式生存在有01的世界里。
程序员的特点： 狂躁，但是有修养 随和，但是疯癫 肯向任何人学，但是不服任何人 守约，但是不守时 感情丰富，但是单纯 …… Web程序是程序员中的一个别具特色的群体，他们有着和HTTP协议类似的无状态性、无序性、不可预测性。我这么说，是因为web程序员的出身、成分、学习途径、从业历程多种多样。Web程序员，是现今IT从业者中最具活力也最复杂的最可爱的一群人。
相比于传统的“学院派”程序员（请暂时允许我这么说），Web程序员的普遍出身都比较“贫寒”，这是行业事实，尤其是处于刚入行不久的这一大部分人中，有很多是没有上过大学，受过正常高校教育体制折磨的。高中、专科甚至初中学历的程序员比比皆是，他们通过自己的努力，掌握了一定的技能，取得了一项不错的工作。
“学院派”包括很多集团性质的大规模开发活动，外包项目，基于底层或硬件的开发，研究性的开发等等，体现在开发工具上多集中于C、C++、Ada等学院气息浓厚的语言，Java在某种程度上也可以算作其中，他们的特点是基础牢固、严谨、重视内在，又有些枯燥的味道。Web开发更倾向与灵活、开发效率和表现形式。
然而由于各种原因，很多高等学府中的学生有一种很不正确的误解，认为Web开发是低于传统开发的，没有水平的，浮躁的，实在没工作的表现，从而看不起它。相对的，很多Web从业者认为大学生毕业后去的大公司的工作是死板的，缺乏创造性的，枯燥的，没有真才实学的，更认为大学里学不到什么，从而也看不起，甚至仇视大学教育（包括一些受过高等教育的人）。这是一个非常现实的矛盾。
当然这个矛盾只是集中没有毕业的学生和从业时间不长的人群中，等到工作一段时间之后，相互接触得多了，都会觉得自己原本并没有体验到对方的真实内涵。传统开发中有很多富有创造性富有激情的内容值得互联网行业借鉴，而Web开发中千奇百怪的想法和时刻面对亿万用户的几乎无法预测的使用环境都是传统开发者觉得羡慕不已的，而两者结合更是体现了学院的严谨、知识的重要、来自用户的成败决定性，比如搜索引擎，比如企业级的B/S分布系统。
一个精熟C语言并有着丰富经验的人，转行从事Web开发是比较快的，甚至可以说是如鱼得水，但是一个做了两年PHP而又没有什么其它的语言背景的程序员，在自身发展上就会受到阻碍了。任何一门语言上升到一定高度，它所面对的问题已经不再是这门语言本身。语言只是工具，使用工具的方法才是生产效率的决定因素。熟习了语言之后，慢慢地在工作中会碰到诸如执行效率、存储方法、算法优化等更多偏向分析而不是代码艺术的内容。通常对于一个没有受过系统的计算机教育，没有受过自认为“没用”的大学培养的程序员，在这些问题面前表现都是比较盲目、无助的。很多问题需要严整的数学分析，查阅参考资料需要比较好的英文水平和数学基础，聪明一点的会马上意识到大学基础教育的重要性，多半都会后悔上课睡觉了，呵呵～～
一些人对于分析方法等抱着不以为然的态度，认识多是浮于表面，比如对于数据结构和算法的淡漠，觉得在Web开发中极少或不可能触及到这些内容。诚然，现在的Web开发脚本语言都有丰富的函数，灵巧的使用方式，多数已经不需要再像C语言一样声名变量、创建指针、计算内存地址、写排序算法。而且基于互联网的不可预知性，也很难有一个完美的算法解决所有情况下的问题，比如排序。程序员在这种情况下都是使用语言内置的各种功能在完成操作，当然我不是说什么都要从头开始自己写，那是莽夫做的傻事，但是我想，既然用了，多多少少也应该知道函数是怎么回事。自己写的function是函数，系统提供的就不是函数了么？不求看懂源码，至少也应该知道它是在做什么。每天追求执行效率和页面执行时间的程序员，更是忽略了系统函数本身的效率问题，把所有的系统函数都想象成了汇编中的NOOP这种单元操作。
Web开发中碰到的算法问题很少么？举一个小例子：iForum论坛（前年我在上海看过）中记载用户组权限的方法，是在数据表中插入一条类似11110010011100的字符串，每一位代表一种操作，1就是表示有权限进行操作，0就是没有。这种方式很简单实用，但是它受到Varchar的长度限制（虽然255种操作已经足够复杂了），而且字符串的计算效率又是低于数字，那么有没有想过这种算法的本质是什么呢？有没有想过优化它呢？
中国古代有一套数学理论叫做“盈不足术”，例如，有十只盒子，第一个盒子里放一个盘子，第二个盒子里放两只，第三个盒子里放四只，第四个盒子里放八只……第九个盒子里放256只，第十个盒子放512只，即第N只箱子里放2^(N-1)只盘子，一共1023只。那么命题如下：在1023这个数字之内，任何一个数目都可以由这十只盒子里的几只组合相加而成（大家自己算算就知道了……呵呵）。 那么1、2、4、8、16、32、64、128、256、512这个序列为什么有这么个魔力？这个数列的特点：1、每项是后一项的二倍，2、每项都比前面所有项的和大，而且大1。这个1就是关键，就因为这个1，它才可以按1递增，拼出总和之内任意一个整数。这个序列叫做超递增序列，它是解决背包问题的基础。 对于一个整数，假设377，它的二进制表示为“101111001”，它就是由第一只、第四只、第五只、第六只、第七只和第九只箱子拼成的，对于一个表现了9种操作的描述，377就是这个描述下的一个实例，是一个权值。 那么相比于保存这个字符串和保存这样一个数值，好处和坏处都在哪里呢～～很明显的，保存字符串的好处是运算压力小。我们可能听过一个故事，就是把这个超递增序列延伸到第64项，就是那个术士和皇帝在国际象棋棋盘上要米粒的传说。64项的和是一个天文数字！但是不要忘了，计算机本身就是一个只认识二进制的机器！（这点很多Web程序员都忽视了，很多人不知道位操作是什么玩意）有人担心数据库的int不够长，那么既然可以保存一个只有0、1组成的varchar字符串，为什么不能保存一个十六进制的字符串，有人规定varchar只能保存01吗？十六进制串的长度正好是二进制的四分之一，而十六进制到二进制的转化是非常直接方便的。 以上就是这个权限串的由来，不知道有多少web程序员想到过这些……而一个C或汇编程序员看到这个字符串第一眼就会想起这是个十进制的15516（当然不是马上就算得出来）。 由此引出的和web相关的，比如多选框的保存，投票选项的保存等等……
Web程序员需要学习一些数据结构、算法分析等知识，虽然在工作中不会使用得那么明显，但是这些概念是学习本身语言的一个很好的催化剂，它会让程序员更有效地理解资料上的信息，达到事半功倍的目的，也会在问题陷入苦处不得解脱时候帮助开发者理清头绪，以一个清晰的思维过程找到解决问题的突破点。
阻碍程序员学习这些的原因，第一就是基础学科不扎实，比如数学。计算机划分为理工科是非常有道理的，计算机科学建立在深厚庞大的数学系统之上，至于如何学数学……这是功夫问题了。第二是心理障碍，觉得离开学校就学不好。自然学校是学习基础学科的最好地方，但是往往工作上需要的知识更贴近实际，在实际中学习通常会比在枯燥的书本上搬东西效果更好。第三是客观原因：从业者多半工作都很忙，业余时间很少（这几乎是程序员的标志），那么学习只能在工作中见缝插针，这种学习方式需要会用巧功，会联系。第四个就是信息来源。现在适合Web程序员学习，根据Web脚本语言特点编写的基础类书籍太少了！比如数据结构类书籍多半是以C/C++/Pascal这类强类型的严谨的传统语言为描述基础，操作系统原理多是以汇编等底层脚本描述，设计思想多是以Java这种纯OO的语言为主，我没有发现有使用Perl这种怪异的语言教授数据结构的学校。
基于以上的研究结果，我们可以有条理地整理思路，多站在Web程序员的角度上考虑，做出一些适合这个特殊群体学习提高的有意义的活动。
（——NP博士，2006年6月12日夜）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zend Framework 手册中文版</title>
      <link>http://example.org/2006/05/12/zend-framework-e6898be5868ce4b8ade69687e78988/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2006 14:29:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/05/12/zend-framework-e6898be5868ce4b8ade69687e78988/</guid>
      <description>相信Zend Framework对于很多人都有借鉴意义（即使你不支持MVC），我打算花点业余时间把Zend Framework的手册翻译过来。应该对新手，老手都有点用 翻译的路线是按我自己的的兴趣来安排的呵呵，ZF提供的那些类库，不一定会全部一一说明，因为我觉得大家可能都有自己的类库，不一定要用ZF的。主要还是看看它的框架。 目前打算在这个版块和我的Blog上同步更新，等全部完成后，打包成chm文档提供下载。 如果谁有兴趣参与，非常欢迎，请与我联系 msn &amp;amp; email：haohappy at msn.com (at-&amp;gt;@) 第一章. Zend 目录 1.1. 简介 1.2. Zend::loadFile() 1.3. Zend::loadClass() 1.4. Zend::loadInterface() 1.5. Zend::isReadable() 1.6. Zend::dump() 1.7. Zend::register() 1.8. Zend::registry() 1.1.简介 Zend类是Zend Framework的基类，之所以有这个类是为了使Zend Framework遵循DRY原则（Don’t Repeat Yourself）。这个类只包含静态方法，这些类方法具有Zend Framework中的很多组件都需要的功能。 1.2. Zend::loadFile() Zend::loadFile()用来包含PHP文件。它其实是将PHP的include()函数封装而成的一个静态方法。当包含文件失败时，会抛出异常(Zend_Exception，见后面–Haohappy注)。
loadFile($filename, $dirs=null, $once=false) 参数： 文件，目录(路径)，是否只包含一次 $filename参数指定需要加载的文件，注意$filename不需要指定任何路径，只需要文件名即可。ZF会对文件作安全性检查。$filename只能由字母，数字，连接符-,下划线_及英文句号.组成(半角)。$dir则不限，可以使用中文等。 $dirs参数用来指定文件所在目录，如果为空，则程序将会到系统的include_path下寻找文件是否存在（include_path可在php.ini中设置–Haohappy注） $once参数为布尔类型，只能是true或false，两者区别就和include()和include_once()的区别一样。 1.3. Zend::loadClass() Zend::loadClass()用来加载一个PHP类文件，这个文件的文件名必须和文件中的类同名。loadClass()会检查文件中的类是否存在。如果文件中的类不存在，那么就会抛出一个Zend_Exception异常。 (例：TestClass.php中有个类TestClass，使用Zend::loadClass(“TestClass”)就可加载这个类，这种作法类似于Java– Haohappy注) loadClass($class, $dirs) 参数： 类，目录 如果没有指定$dirs参数，而文件名中存在下划线，那么loadClass()会自动把下划线当成目录分隔符，去相应的目录中去查找文件。 例如：loadClass(“Zend_Example_Class”) 没指定$dirs参数 ，则 loadClass()会自动到Zend/Example/目录下去查找Class.php文件 1.4. Zend::loadInterface() Zend::loadInterface()和Zend::loadClass()的用法是一样的，区别在于loadInterface()是用来加载接口。Zend::loadClass() 不能用来加载接口，因为PHP函数class_exists()不能检查Interface是否存在（PHP 5.0.2之前版本），所以需要用Zend::loadInterface()来代替。 loadInterface($interface, $dirs) 同样，如果你没有指定目录，但是文件中含有下划线_，Zend::loadInterface()也会自动到相应目录去寻找文件，这和Zend::loadClass()是一样的。 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>一直不知道自己要做什么</title>
      <link>http://example.org/2006/04/27/e4b880e79bb4e4b88de79fa5e98193e887aae5b7b1e8a681e5819ae4bb80e4b988/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2006 05:51:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/04/27/e4b880e79bb4e4b88de79fa5e98193e887aae5b7b1e8a681e5819ae4bb80e4b988/</guid>
      <description>无意间看到这篇文章,想想自己要做点什么呀
web2.0服务
1.更好和更廉价的网上存储Better and Cheaper Online File Storage 图片、电影、音乐和重要文件占据大量的硬盘空间。令人惊奇的是，我们所有人都无法将重要文件放在网络支持的平台上。就我所知，唯一的原因是还为生产出有合适的性能和合适价格的产品满足此类需求。我们需要一个好的产品，类似Flickr那样便于客户端上载并容易网络连结。
2. 博客/网站和邮件列表 人们可以借助RSS获得我网站的信息，但是尚没有恰当的服务能使用户通过邮件订阅我的网站。 3. 便携的声誉（Portable Reputations） 需要一个能够在整个互联网空间通用的身份－反馈系统。 4.定制的当地信息服务（ Tailored Local Offers (via RSS) 建立一个网站。让用户顺应其意愿给出人口统计方面的和私人的信息。进入当地商业领域的大型销售公司的伙伴、城市搜索、黄页、个人资讯。通过邮件、网站和RSS给我提供当地的特产、5美元的比萨、免费的初次干洗、一杯咖啡。不论是什么，都能消受。 5. 其他国家的Facebook（将全美大学生联系一起的一种社交网络） 很多人准备做？你为何不试试？ 6. 免费音乐 音乐总有一日会在符合法律地免费。这是没有办法的事。艺术家、标签和促销员要另谋出路了。 7. 开放源代码黄页 为黄页信息贴上标签（tag）并且使他成为开放资源。靠当地广告和高级列表赚钱。 8. 播客抄录（Podcast Transcriptions） 博客需要抄录文本。许多人没有时间也不想听所有的博客内容。而搜索引擎不能检索博客内容。抄录内容解决和这两个问题。 9. 分布式评论聚合（Decentralized Review Aggregation） 对每个产品和每个事物都有着数百万充满激情的评论，这些东西都可以考虑呈现在博客圈中。别指望人们重复书写这些文字。用有影响的标签（tag）、RSS，甚至微格式（microformat）聚合它们，使其可搜索和可发现。 10. 用SSE做很酷的东西 在别人开始做之前，权衡清楚，然后做漂亮和新奇的玩意。 什么时候要做,要做哪个呀?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>谁在赚web2.0消费用户的钱？</title>
      <link>http://example.org/2006/04/27/e8b081e59ca8e8b59aweb20e6b688e8b4b9e794a8e688b7e79a84e992b1efbc9f/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2006 05:20:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/04/27/e8b081e59ca8e8b59aweb20e6b688e8b4b9e794a8e688b7e79a84e992b1efbc9f/</guid>
      <description>那天跟一个开网络商店卖衣服卖时尚用品的朋友闲聊，无意中听到了一个窍门：“女人都贪靓，喜欢的都是花俏的新款式，而男人的东西很难卖，男人都爱买牌子货”。从消费行为看，女人是感性的，男人是理性的，女人比男人更容易受诱惑。男人和女人上街，除了“埋单”，就没男人的什么事了。男人赚钱，女人花钱，似乎天经地义。如果仔细观察身边，我们也许会看到“父母赚钱，孩子消费”，孩子才是花钱的“冤大头”。苦什么，也不会苦了孩子。读了大学的年轻人呢，和他们的父母一代相比更富足了，收入多了，花钱的速度也更快。因为能让他们心动，让他们大手大脚花钱的地方实在是太多了。
这些上世纪八、九十年代出生的年轻人，是点着鼠标伴随互联网成长的新一代。他们不玩丢手绢，不跳马兰开花二十一；他们上网，玩游戏，聊QQ，他们在网上无所不玩，只要新鲜好玩，花了钱他们也爱玩。正是依靠青少年的网络热情，网易、腾讯才成为中国最赚钱的互联网公司。 年轻网民着迷的三种网络新玩法 对于全球的互联网公司来说，年轻人正在给他们更多的遐想空间。除了收发电子邮件、下载音乐、网络聊天、网络游戏，年轻人在网络上玩的东西越来越多。根据2006年最新发布的一份调查报告显示，全球年轻网民使用互联网的三大趋势是：找到一个有归属感的网上社区、在网上进行自我表达、通过网络实现个性化的互动交流。这份报告是雅虎公司和浩腾媒体对中国、美国、俄罗斯、德国、法国、英国和韩国等11个国家和地区的13岁至24岁网民调查分析后得出的最新数据。 这份报告不是空穴来风。2005年以来，年轻人对博客、网上社区交友这些web2.0的新玩意疯狂着迷。在国外，Blogs、BlogSpot、flickr、myspace、facebook取得了爆炸性的增长。国内的博客网站如blogcn、anyp，猫扑、天涯等社区，发展迅猛，深受白领和大学生们的欢迎。年轻人如果没有一个blog，就像不知道超级女声是什么一样，被亲近的人耻笑落伍了。 年轻人爱玩出新花样，他们把网络当成个性化的展台，在博客、社区这些新天地里秀出自己。他们已经不满足于追捧和模仿，“顶”、“垃圾”对他们太简单了；他们要秀，要玩，让别人也“顶”自己。他们在QQ里秀新衣服、发好玩的图片表情，他们在anyp里秀模板、秀挂饰、玩网页特效，他们敢在天涯猫扑里贴出自己的低胸爆乳图片、说很变态的笑话故事.....他们玩自己的，在自己的小圈子里玩出快感。 年轻用户“玩”出的商业机会 年轻人的网络个性化，正在“玩”出比web1.0时代不同的商业机会，他们太年轻、太有钱、太爱花钱，让人不敢相信，却不得不服。仅仅博客这个领域，年轻用户就让很多美国投资人垂涎三尺。美国的市场调查公司Comscore的2005年的一份报告显示，与一般互联网用户相比，博客的用户更加年轻、富裕、用宽带上网、网上花费更多。有关调查结果如下： 博客阅读者的平均每周上网时间为23小时，而一般网民的平均时间是13小时； 博客用户使用宽带上网者比一般网民多出11%； 博客阅读者中年收入超过7.5万美元的用户比非BLOG阅读者多出11%； 博客阅读者更有可能进行网上购物活动：在2005年第一季度中，全部网民中进行过网上购物的不到40%，但BLOG读者实施网上购物的超过了51%，同时花费的金额比一般网民平均多出6%。
根据上面的数据，Comscore由此推测，博客用户的商业价值比一般互联网用户更高，博客读者群对网络广告客户来说是一群极富吸引力的受众（资料来自新竞争力网络营销管理顾问网站）。当然，博客的广告，也不同与传统的门户广告，更可能是互动性更强的交互式广告。除了广告，web2.0网站更多是开发用户的应用与需求，从用户的增值服务上寻求商机。在美国，硅谷的六度分割有限公司（Six Apart,Ltd.）就拥有100多万的付费博客用户，myspace用户27万付费会员，国内的博客网站中，博易anyp和博客大巴也开发了收费博客的服务。 中国web2.0网站做年轻用户没机会？ 年轻用户是潜在的金矿，让人羡慕，也让人妒忌。谢文最近说，国内的web2.0公司不应再做20岁的年轻用户，因为“网易和腾讯一旦想做，没人能打得过”。谢文这话好像缺乏了“web2.0精神”，就像是老人告诉后辈，山中有老虎，大家不要去打柴。谢文忘记了，web2.0就是创新公司，撞南墙并不可怕，雅虎当年在搜索上这么强劲，google不也是闯出了新天地。我觉得在国内，最先成功，最先赚钱的应该是中小型的创新公司。网易忙于游戏，腾讯无暇在QQ-zone上大投入，丁磊才说“门户随时复制web2.0”，复制才是他们的真实用意。 这个写的倒时很好,唉真不知道自己要做点什么呀!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>刚刚在286看到的，好长时间没笑了呀</title>
      <link>http://example.org/2006/04/11/e5889ae5889ae59ca8286e79c8be588b0e79a84efbc8ce5a5bde995bfe697b6e997b4e6b2a1e7ac91e4ba86e59180/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2006 11:28:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/04/11/e5889ae5889ae59ca8286e79c8be588b0e79a84efbc8ce5a5bde995bfe697b6e997b4e6b2a1e7ac91e4ba86e59180/</guid>
      <description>从前有位秀才，某天随太太回娘家，向岳父拜寿，
因一时高兴多喝了几杯，当场醉倒，被送回书房休息。
没多久，他的小姨子到书房拿东西，见姐夫睡的枕头掉地上，
便替他捡起来，顺手扶起他的脖子，想替他枕好，
没想到秀才人醉心不醉，一见机会难得，便拉着小姨子不放.
小姨子用力挣脱后，愤怒之余，就在墙上题诗以泄愤：
[好心来扶枕，为何拉我衣？若非姊姊面，一定是不依。该死！该死！
秀才等小姨子走后，下床一看，觉得很不好意思，便题诗辩白：
[贴心来扶枕，醉心拉你衣，只当是我妻，不知是小姨。失礼！失礼！ ]
秀才题完后再睡，其妻见墙上诗句，不禁醋火中烧，也题诗一首：
[有意来扶枕，有心拉她衣，墙上题诗句，都是骗人地。彼此！彼此！ ]
不久，小舅子也看到，不觉技痒，也提了一首：
[清心来扶枕，熏心拉她衣，姊妹虽一样，大的是你妻。清醒！清醒！ ]
后来被岳父发现，不禁大怒，也提一首诗，以作警告：
[不该来扶枕，不该拉她衣，两个都有错，下次不可以。切记！切记！ ]
岳母因心疼女婿，只得题诗一首诗，来打圆场：
[既已来扶枕，也已拉她衣，姐夫戏小姨，本来不稀奇。别提！别提！ ]
【原版】
续一：
小姨的未婚夫看到后，也气愤的题了一首：
可怜来扶枕，居然拉她衣，你敢戏小姨，我要戏你妻。公平！公平！
续二：
秀才自己的老爸看到后，也题了一首：
应该来扶枕，也可拉她衣，反正大已娶，多个更便宜！努力，努力！
续三：
秀才的老妈看到老头子题的后，觉得老头子的想法很好，也题了一首：
既然来扶枕，拼命拉她衣。一个好洗碗，一个去拖地！幸福，幸福！
续四：
路人甲：
既无人扶枕，如何来拉衣，偶想戏小姨，可惜还无妻。着急！着急！
续五：
路人乙：
无人来扶枕，何处拉她衣。小子本无妻，还想戏小姨！做梦，做梦！
续六：
路人丙：
小姨来扶枕，我就拉她衣。不只是小姨，还戏小小姨！加油，加油！
续七：
路人丁：
贤妻来扶枕，随便拉她衣。如果娶贤妻，何处戏小姨？郁闷！郁闷！
路人辛：
贤妻来扶枕，只有拉她衣。贤妻无姐妹，何处戏小姨？可惜！可惜！
路人戊：
秀才系人妖，木有小JJ，如若能接上，定能戏小姨。可悲，可悲！
路人己：
医学真神奇，秀才你莫急，接个狗东西，照样戏小姨。简单！简单！
谁人来扶枕，谁人拉她衣。既非亲眼见，和来戏小姨。谣言！谣言！
快去扶他枕，快来拉她衣。贤妻床边坐，观夫戏小姨。3P！3P！
来北京好长时间了
但不知道怎么回事没有几件高兴的事</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>今天到北京了</title>
      <link>http://example.org/2006/02/28/e4bb8ae5a4a9e588b0e58c97e4baace4ba86/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Feb 2006 13:58:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/02/28/e4bb8ae5a4a9e588b0e58c97e4baace4ba86/</guid>
      <description>总算来到北京了，真不知道能不能在这里呆下去
这里确实很好，希望能在这里找到一份好工作</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>新的一年开始了，明天就到学校了！</title>
      <link>http://example.org/2006/02/26/e696b0e79a84e4b880e5b9b4e5bc80e5a78be4ba86efbc8ce6988ee5a4a9e5b0b1e588b0e5ada6e6a0a1e4ba86efbc81/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2006 09:07:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/2006/02/26/e696b0e79a84e4b880e5b9b4e5bc80e5a78be4ba86efbc8ce6988ee5a4a9e5b0b1e588b0e5ada6e6a0a1e4ba86efbc81/</guid>
      <description>早就开学了，今天才从家走，好玩呀，
也不知道那里什么样了
过两天还要去北京
希望有个好的开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
